台灣人感謝香港人對台灣選舉的關心，歡迎一起討論溝通

台灣人感謝香港人對台灣選舉的關心，歡迎一起討論溝通

在最近半年，香港的反送中運動，引發許多台灣年輕人關切與覺醒。
特別在2018年底的地方選舉之後，台灣本土派的勢力嚴重瓦解，中國氣焰壟罩台灣。
去年6月開始，隨著香港反送中運動趨於熱烈，台灣本土派的民調逐漸高漲。
在全球民主化的過程，台灣與香港是相當重要的夥伴。

關於本次的台灣總統大選：

台灣總統大選的選舉公報，詳列候選人的資料與政見

台灣總統大選的選舉通知單
由於台灣採取普通選舉方式：
選舉權20歲、公投權18歲，只要年滿即可參加投票，不必登記當選舉人。
縣市政府會將選舉通知單發送給每一位選舉人，憑通知單到指定投票所投票。
即使通知單遺失，也可以憑身份證投票。

當然，投票要帶身份證與印章
沒有印章沒關係，可以蓋手印

感謝香港人對台灣選舉的關心
追求民主，台港同行

台灣手足
要守護台灣

小英加油

會努力的，謝謝你

台灣手足全面進場

支持台灣

如果泡菜瑜贏左

將來呆灣比中共鎮壓
只能講句 條路自己揀 仆街唔好喊

台灣手足

我投小英
另外投基進黨

台灣同香港一樣好多廢老

謝謝

明天就係選舉大日子，已經有pm台灣後生嘅youtuber幫手投票

白色恐怖回頭

你好

唔好成為下一個香港

推

雞排妹全力支持小英總統

新移民有大中國思想

八卦一下
2016大選時，排隊要排多久？

我們會挺住

宋楚瑜算唔算出黎介韓國魚票？

歡迎當她男朋友

咁我全力支持雞排妹

一起加油

半小時左右

呼籲你的年青朋友明天跟你一起去投票啊
告訴他們投白票只是浪費選票懲罰自己

台灣加油

應該是
都屬中國派

支持小英!

如果蔡英文咁都輸
真係學國動咁講 台灣跟香港一齊下去吧

立委係邊區

你應該是支持她的胸部

Push

push

FIGHT FOR FREEDOM

好的

香港也要繼續加油

支持香港

台灣手足加油 最好叫曬所有親戚朋友投票 韓粉除外 唔想見到台灣越黎越退步

對

其實我明白點解好多年青人唔投英文蔡
佢地覺得二舊都是屎 無眼睇
但好多廢老是鐵票
佢地唔投 即間接支持對家

如果中共入主 成為新權貴
呆灣人只會到時又窮又無民主
中共入主 一定唔會益到窮苦大眾

樹林區，選蘇貞昌的女兒

台灣人加油! 守護台灣!

香港馬英九就是新移民

泡菜上可能會經濟好D
因為中共支持
放D自由行落黎

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

好
一票不給國民黨

張身份證出左樓主半個樣

發大財除左識吹水佢其實係台灣做過d咩豐功偉績

my friend

所以民進黨贏到都好，都要反省下施政
4年後無反送中 少左批恐中票

年輕人比較貪玩不投票

香港已經向世界顯示容忍中共 引狼入室既惡果
希望台灣可以支持住 對抗糖衣毒藥
不要讓一時既利益引誘而放棄自己的權利

台灣人義捐頭盔
守護連儂牆
幫我們去ppt說一聲感謝
也祝福台灣明天的大選

在家休息，明早投票

台灣手足，有咩要幫手網絡造勢要出聲

支那蝗蟲會害死台灣

頭髮少

人哋台灣手台都知道規矩要user name+樣

只有騙人

YES

台灣國內民意真實情況是怎樣？迷韓真的有這麼多？

仲好俾面 有兩成面俾你睇
真係好好

要加強反共教育

如果聽日韓國瑜真係贏左
我一定叫你地一世台灣狗

小英加油! hello ar，台灣手足!

我真的想知道現在台灣支持韓國瑜的年青人是什麼原因？

手足要守護好台灣！

樓主好靚仔

了解
台灣是香港的後盾

支持你

想問一下 以前結果大概會幾點出來？謝謝

我們應該做的

台灣加油！

臺灣一定不會輸的，光復香港之後一起慶祝

照顧好自己，不要被黑警毆打

不能說這是應該的
沒有人一定要幫忙我們香港
我們真的很感謝台灣的朋友
記得記得千萬要抵制紅色企業
香港的大機構大公司有錢人, 都要看中共的臉色

笑撚咗不愧係台灣手足

加油台灣

國民黨至少有300萬以上的基本盤

問一下
她是誰?
好恐怖一直帶着那個假娃娃
旁邊那兩個小孩是誰?

給林北守住台灣！加油！

如果韓國瑜贏了以後不去台灣了

好

月娥都唔識

台灣手足：

1. 如果小英勝又立委過半，你地真的要想想將投票年齡限制由20下降到18，甚至16，讓更多年輕人有投票權

2. 如果小英勝又立委過半，就一定要徹底清算國民黨，扶植小黨上位

3. 考慮開放海外投票權

投給小英

台灣加油，我已經叫了認識的台灣朋友一定要去投票

樣都自爆埋

G持

祝福你們
祝福台灣

外省人2、3代
還有奶共小粉紅

台灣手足， 差一票差很大！
記得在PTT 大力宣傳
回 家 投 票！
含淚好， 什麼都好， 千萬不要給Korean Fish 凍蒜！！！

台灣手足加油

希望你們年輕一代都去投票

台灣

小英

民主自由是前人用血換返嚟, 一定要用盡全力去維護

台灣朋友加油!!!!!
就讓我地一齊努力，並肩而行
抵抗支那中共既壓迫
香港人同台灣共結同盟，齊上齊落!!! 大家唔係孤軍作戰!!!!!!
千萬不要放棄呀
「不是因為看見希望而堅持，而是因為堅持才看見希望」

加油呀！

下午4點半結束，大概7點前可以知道結果

香港加油

支持台灣手足 台灣NUMBER 1

了解
拒絕紅色企業

支持台灣辣妹

反共冇分你我

台灣人加油💪🏻

加油台灣手足

我想問一吓為甚麼會有一班時代力量既人走左去民進黨?

希望今次可以排幾個鐘先入到去投

你會擔心嗎? 很多年輕人都是口投族，我真的蠻擔心的。
都睡不好 哈哈

台灣手足加油！！

台灣

選將背假娃搶「托育」票！

我不會用呢個說法
像是綁架台灣人一定要支持香港

台灣不是一定要支持香港
但係香港人希望中共魔爪不能伸到台灣

不是為香港自己
是為了世界

不用溝通，下圖表達一切

不要問我english choi執政是好是壞
你是不滿所有候選人的話就從今天起直接參與政治
將來做一個可以滿足國民期望的政治家或智庫組織
只是明天，你只有一個選擇，就是蔡英文，那怕她是空心菜，最起碼她建立了美台緊密同盟關係。

民主自由人權法治平等，根本只有在第三世界國家才會討論在民主化30年的台灣，居然還會被韓國瑜偷換概念，可悲呀

台灣加油！
謝謝你們一路的支持，希望一月十一日台灣有普天同慶的勝利！

台灣加油
樓主身邊朋友勇躍投票嗎？
選情嚴唔嚴峻

靠邀
沒問題

不會的

守住台灣

加油
不要妄想什麼中國錢進來就發大財
香港就是例子

台灣巴打都幾幽默

想知道多一點...台灣的首投族/剛出身那一輩今年回鄉投票意欲為何？ 政府在交通有在配合？

我上禮拜到台北， 看到高鐵加開班次載人回去投票。但我朋友都買不到票， 今天晚上下班後跟朋友開四個小時車由台北回高雄投票（她爸媽是只看中夭的人， 上禮拜打電話跟她說明天不要回去， 不用投， 連印章都收起來)

最後， 你們要加油！

國民黨的貨色

也感謝台灣人對香港人的支持

想問預計總數有多少票？

1、支持18歲
2、支持本土政黨
3、必須考慮有沒有繳稅給台灣

為什麼露出一半臉國民黨已經成為中國共產黨台灣分部
希望台灣好好守住台灣自由民主，特別年青人
台灣人加油🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

政黨投基進、總統含淚投蔡的是不滿民進黨的緩獨立場？還是不滿民進黨的社經立場不夠進步？

請繼續加油

台灣手足心水清

蘇貞昌

一起煲底

外省人2、3代挺韓的佔最多嗎？

台灣人加油

香港也要一起自由

不投中國黨

台灣朋友加油

香港手足加油

台灣 加油

韓國魚做勢大會好似好勁

發大財

光復台灣！

一定要

台灣跟香港永遠是同一陣線的 一起對抗中共!
不要讓台灣變成第2個香港
台灣的民主是上一輩努力打回來的
別斷送在這一代手上
。
題外話
可以叫台灣人打lol的時候別那麼嘴嗎

保衛台灣
重奪香港
謝謝台灣人
好人一生平安

守護好台灣，就係保護香港。

睇手足張身份證, 應該無50 都40, 估唔到心水咁清

開放海外投票權的話，你不知手拿選票那個人，背後是否有把槍頂著

台灣不能輸!

嗚 台灣人加油 希望小英會大勝 我愛台灣

是
FREEDOM IS NOT FREE

比韓國魚個智障做到台灣總統 真係可以玩完

好！準備到現場一起等結果
希望會有滿意的結果

加油

是
民主大團結

齊上齊落

台灣的朋友呀
我最近試過透過網絡平台與台灣的年輕人討論
我發現冷感的人非常多
我很擔心明天的選舉

respect

見到台灣d藍屍真係好驚

香港人有一招，如果全家都是投共廢老，就投票前一天請他們去外地旅遊

台灣人盡砌訝！

感謝

頂住

今日香港，明日台灣

台灣加油

永不放棄

支持

台灣接受中國的話最後只會落得新疆跟西藏的下場 並不會真正發大財 畢竟牠們心中並沒有當過台灣是自己人 牠們只想要你們的領土
加上你們已經有民主意識 中共絕對不會讓你們把這思想帶到大陸本土去

如果投韓國瑜的話 集中營就會等著你們

懇請台灣朋友們不能短視

全球反共

台灣加油！！

香港人加油

台灣加油! 台灣NO.1! 激死支共!

上屆千二萬

香港手足別放棄

STAND WITH TAIWAN

小英小英小英 凍蒜凍蒜凍蒜

我要看韓粉一哭二鬧三上吊

電火球

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

無論中聯辦新主任
駱惠寧出咩條件
記住五大訴求，缺一不可

台灣
小英

時代力量的路線不夠堅定
內部有權位鬥爭

依家至講，送唔切啦

希望投票率和香港一樣

咁我全力支持雞排妹的臀部

加油，我仲想去台灣旅遊架

而家時力好似想痴/學民眾黨？

唔該

別擔心

台灣加油 小英加油

想去現場感受吓氣氛
有咩地方推介?

希望蔡英文贏

見熱門又少咗啲行動po

行動po 求幫推
唔好意思 藉個位 p牌推唔到
人多地方記得戴口罩啊肺炎啊
！光復香港！

樓主要珍惜手上的一票, 好好守護台灣, 不要踏上香港的路

希望台灣人可以贏到個草包

請問英文有什麼不足之處，虛心求教

題外話我最近看到台灣的一些短片
發現台語在台灣式微的很嚴重
特別是年輕一代
你們有想過要如何挽回嗎
還是覺得無所謂？

我問這個是因為香港政府
這幾年都有矮化粵語的意圖
甚至如今走在街頭真的會遇到說普通話的小孩
我想知道台灣人對這種自身的文化逐漸消失是抱怎樣的一個感受

佢男友是否大6人?

我很好奇
台灣有部分人中過一次白色恐怖
怎樣會願意推一個
會讓自已中第二次白色恐怖的黨

站在全球民主陣營
台灣一定要當香港的後盾

3號！凍蒜！

台灣手足，一定要保護好台灣丫

台灣巴打你好

民主要努力維護

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

唔想運動完請幫推

謝謝
要努力

多上千萬手足......不失為一件好事(唉)

小英

香港台灣心連心

大部分會投票
總統會連任

bridge baby

明天有公投？
請問我可以到哪裡看選舉

台灣香港連線

會挺住

台灣加油!!!小英加油!!!

但想問一下為何投基進黨？

怎麼看民眾黨跟時力？

(利伸，認同柯大部份理念，國昌老師忠粉

看很清楚

呢兩日喺台北見到啲韓粉真係好撚多
啲上一輩都講到小英有幾衰得幾衰
韓狗一定唔會衰過佢

屌 真係好撚驚聽日會輸

宋楚瑜可唔可以界到多過一半反韓藍營票？
最好就界晒全部

台灣手足，好好投票🙏🏼

投票！！！

為什麼批踢踢這樣難註冊

台灣手捉
祝福小英大勝

你預計就算K.Fish表演當眾露械再証實佢收咗共產黨錢，佢都有25%鐵票，重未計外省同廢老，正常佢有4成或以上嘅估計會比較合民情；台灣人唔係咁豬，只係台灣早年都出現少子化，令40歲以上人口真係佔一個大數，加上各地方勢力，賣國魚先有咁多票

想問一下
撇除統獨議題
你覺得民進黨的施政真的那麼爛嗎？
我看好像一例一休跟年金改革那些都好像滿多爭議的

CLS
加埋韓國魚兩個騎呢怪都咁多人撐
藍蛆真係社會禍害

小英凍蒜

手足 加油

回家投票 高鐵今明再加開5班全車自由座列車

（她爸媽是只看中夭的人， 上禮拜打電話跟她說明天不要回去， 不用投， 連印章都收起來)
帶身分證蓋手印

不用露臉啊

對於林飛帆等本土領袖加入民進黨的看法是？
覺得是民進黨本土化還是本土派的認輸？

一定要支持香港

支持本土派

好緊張... 為台灣明天選舉禱告。
期望亞洲最後唯一民主國家 守住民主之路！
台灣人加油！

btw, 樓主應該係斯文帥哥~

岩呀，如果依家唔捉實香港台灣唔放，咁全球都會輸，嚟緊呢兩三年既國際時事會好精彩

請努力避免台妹變大陸妹的悲劇
謝謝

投票人口1800萬，實際投票1200萬

一國兩制是垃圾
千萬唔好信

多謝你。

台灣年輕人要努力
香港加油

慶幸香港的事也令台灣的人覺醒，也感謝台灣支持香港

嚟嚟去去就係經濟，啲人賴係因為佢所以台灣被大陸係經濟同外交打壓
屌佢老母拎住本中華民國護照周圍去話外交打壓
又唔諗下係咪自己廢先搞到咁窮

啲19邦交國同台灣斷交下場係點好清楚

如果小英連任加donald trump/共和黨繼續揸旗，咁承認中華民國真係指日可待

你好simon
連登係台灣知名度高唔高

加油台灣！要好好的守護
我有幾個台灣朋友，今天會坐飛機回台投票
很感動

韓粉知不知道他們在支持共產黨

不喜歡緩獨立場

預祝選舉大勝

按道理韓國瑜應該沒理由贏吧？高雄市長選舉他在最後幾次民調是領先的，所以勝出了；而川普方面，最後幾次民調也是和希拉蕊不分上下，所以勝出；但韓國瑜到最後幾次民調依然大幅落後！

要守護台灣
一步都唔好退,求下你地

守護台灣
台灣未來靠你們
勿通匪類

3Q陳柏維

香港人夠被泛民出賣過好多次啦
咪又係繼續投泛民

唔計台灣版藍到發紅發黑既藍絲，國民黨係有鐵票，佢地果種係真係對黨有忠誠，但佢地唔知韓國瑜係會出賣成個國民黨

如果韓國瑜當選，台灣人之後會因此抗議嗎？

成日見到宋伯伯好努力融入年輕人圈子
魔雪奇緣 魔獸世界 笑死

台灣加油，大家齊投票

是

係多過香港好多

台灣加油香港人都在支持你們！

選舉公報和通知單可以公開

天祐小英

香港人也要加油

不要信一國兩制, 是呃人的.

香港也要一起加油

加油哦！！！

歡迎台灣手足， 明天大家加油

可以參考之前香港區議會選舉的排隊大法
呼籲其他人不停排隊
令老一輩(通常是韓國魚鐵票) 放棄投票

加油呀

歡迎邀請更多台灣手足到連登交流我也很常看PTT留意你們的消息
台灣要加油啊！！

就是要選台妹喇

現場大概20萬人，依過去經驗
台北市和新北市總共有700萬人，20萬人不算多

其實感覺上網絡世界是一面倒支持小英總統，但現實上是不是呢？我有台灣朋友透露過沒有銀紙膽子也會沒有，事實上是不是有很多人不滿民進黨的經濟政策呢？

草包魚

守護台灣

加油

我想蔡正元事件 會有 一些幫助吧?

追求民主，台港同行

[行動Post]可唔可以幫P牌推下星期日個集會

老實說
不管香港人或是台灣喜歡也罷，不喜歡也罷
唇齒相依，唇寒齒亡

台灣人在看香港人，香港人也在看台灣人
如果台灣被中共買斷了，再也不用做戲子的香港會
直接死亡

而香港發生嚴重人道政治災難，台灣人會把土共做的一切看在眼裡，並加以提防

作為一個市民是很無力的，但集中在一起就能有改變

我們的上一代人為了虛假的大一統幻想把政治問題拋到九霄雲外，交給官員就顧住賺錢。在8964事件後，有能力，賺最多錢的人不是想法子解決這頭猛獸，反而是舉家移民，外國有了戶籍就留在這裡賺錢賺錢。

現在的台灣好比當年的香港，假如你們不能在團結時有效想出方法反抗，歷史將必然重演。

把握你們的機會，別讓孩子在二十年背負你們當日的責任，走上街頭後被捕，被失蹤，被自殺

人地人口都多過香港好多tim

台灣人在線上也受5毛欺負，難免愛嘴

守護台灣民主很重要

台灣一定要守住啊！台灣連結我的黃色經濟圈吧！大家一起抗共！

香港人一定要堅持到底

了解

不要信共產黨的一言一語，香港會與台灣同行。

台灣手足 你手中一票除了為自己 也為你們的下一代 加油

台灣加油!小英加油!

總統選舉一般投票率是多少？

中共可以造假

台灣加油
小英加油

今日香港🇭🇰 明日台灣🏳️‍🌈後日世界

台灣是最後防線不可以輸

香港也不能輸

對柯文哲的民眾黨有甚麼看法？

加油 一定要投票給蔡英文 否則你們只會變成支那台灣市

小英會大勝

民主全毀

針未拮到肉唔知痛

一起慶祝

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

唔想運動完請幫推

推埋去立會/區會議員fb俾佢地回應

正如香港有勇武有文宣組有國際戰線一樣
台灣人都唔係全部係傻既

可以介紹一下台灣的小黨

PTT gossip 好多人帶風向唔投票

可以介紹一下基進黨和綠黨等的小黨嗎
什麼原因令你你投基進黨不投民進黨

另外你怎樣看柯p

希望台灣不會走上香港後路

畢竟這次沒有太陽花運動
不過，香港反送中一定會有影響的

咁似個半月前嘅時事台嘅

親中份子都很狂熱

哈哈大笑

加油呀 小英要嬴

自己投票之餘要周圍催票, 差你一票差很多!

守護民主

謝謝你
小英一定要贏
自由民主人權這些都不能用錢換回來的

其實真係好擔心小英會輸
俾韓國瑜上到台真係死得
原因係如果俾中共多一個陰嚢，分薄咗香港既價值，咁香港人既未來只會更慘

民主不能倒退

有好多台灣youtuber拍片/ig叫人投片
好感動呀

感謝

台灣不能回到獨裁世界

氣死習維尼

支持台灣！
請教一下，為什麼在一九年之前蔡英文支持率會走下坡，是不是推了什麼政策？因為我覺得她形象蠻正面的，對中方也夠強硬，民望應該是很好的？

會連任

我愛台灣

最好移民中國

小英一定要贏
唔想睇到你地淪陷

不能讓台灣成為下一個香港
台灣加油

你們註冊LIHKG 容易嗎

台灣的兄弟你好喔❤️❤️❤️

蘇巧慧

其實最後無用到呢招...
純粹多人

堅持

你是台灣人，還是移民去台灣的香港人

我猜原住民?

希望更多臺灣人可以上來交流啊

s後一面一串數字是什麼意思？

偷藏身分證

台灣有得救髮線好難救

你怎樣看現在有人打風向不要去投票

台灣手足加油！

好吧

台灣歌手都是奶共嗎

沒問題

不一樣
民眾黨的柯檳榔親中

香港

香港一起加油

咱欲出頭天 咱欲出頭天
有一日 欲出頭天
台灣同胞堅心決志
潮流到了著覺醒
新黨（民進黨）成立 民主實施
團結打拼出頭天
出頭天 出頭天 出頭天

Jan 10 at 2:42pm
國難忠醫被消失 友人：傾傾吓聽到佢個邊腳步聲就斷左咗線

廣為抗爭者所認識的「國難忠醫」，日前於廣州「被消失」，而據悉「國難忠醫」的Telegram 群組最少有兩名Admin現時下落不明。

記者由消息渠道得悉，「國難忠醫」於一月八日晚上十一時，於廣州「被消失」。當時他與朋友通電中，友人憶述當時情況：「傾傾吓，聽到佢個邊有腳步聲，就斷左線。之後就一直失去聯絡。」據悉忠醫當時在廣州某處的室內環境，而當時又是夜深，故此背景環境聲很清晰。

於忠醫「被消失」後，曾有疑似不明人士使用忠醫的Telegram 帳號，於其私人群組中留言，疑似警告群組中的成員不要再生事。

謝謝樓主
我們一起加油

民進黨競選總部

小英加油！
2020 台灣要贏

謝謝
不投中國黨

支那魚

PUSH

對本土派而言，台獨路線太軟
對中國派而言，不夠親中
對中立派而言，經濟不夠好

請問點睇有人係台灣舉牌叫人投票？

經濟不夠好是不是因為中國杯葛台灣，還是她的政策不夠好

雖然好怕小英輸
但我都相信小英會贏
只是想到韓國瑜這種人也有那麼多的得票率就覺得恐怖

歷史給的教訓就是無法從歷史中獲得教訓，這話真對

提醒身邊老人
中共一定要輸

台灣手捉

這是我做的文宣，已向［USP社媒］獲取授權，可以分享使用，
香港加油，台灣加油！

謝謝台灣朋友！

好靚阿!!!!!

教育部本土語言

台灣的小學生都有上本土語言課
但是在馬英九執政時期的小朋友沒上過本土語言課

消滅文化，一定從語言開始
所以你們一定堅持使用粵語

不是426

台灣有個youtuber叫阿滴
佢搵左幾十個youtuber拍片叫人投票
個到幾十M個subs希望今次台灣努力

反而香港區選唔多見香港youtuber出聲

Simon巴

台灣人加油，民主無價，請珍惜

在網上看到了這比較圖，
其實台灣經濟有長足進步喔

為什麼KMT 還在嗆台灣經濟不好呢？

支那用發大財糖衣包裹毒藥

守護台灣最美的景色 請台灣人遠離中共 票投蔡英文總統 一票不能少
香港人為求民主和自由 已經犧牲很多手足的寶貴性命

本來仲有一張，去信圖片來源方攞授權，但無咗下文

支持蔡英文！支持反滲透法！
投韓國瑜的是腦殘！

一定會

幫推

謝謝台灣手足

拉700萬人到自由世界

習維尼去死

民主同行

緊記自由很寶貴

Agree

台港友好
喜歡腦魔嗎？

這次沒公投
民進黨黨部

我在臺灣留過學 明白臺灣對民主自由的重要性
真的 錢沒了可以掙回來
民主自由沒了真的就沒了
手足你要努力為民主自由宣傳 拜托！

你覺得台灣有真正的本土派嗎

台灣人會討厭「今日香港，明日台灣」這句說話嗎？

雖然台港兩地有共同敵人，同是中國一國兩際計劃的目標。不過台灣擁有自己的主權、政權和軍隊，也有美國和台海等屏障作阻隔。

台灣人自己說沒問題，但香港人對著台灣人說這句話，感覺有點看輕台灣了。有時候看到香港人在Facebook到處明日台灣明日台灣，會有點不好意思，而且會想，要是我是台灣人，看到肯定會去ptt發牢騷

如果係台北既香港人可以去睇下

台北當代藝術館搞左個好詳盡嘅香港人反送中展覽！

真d帥

基進黨比較堅持本土台獨理念

民眾黨是親中國黨，柯文哲是詐騙高手
時力內部太亂

樓主有經歷過戒嚴時期嗎？

台灣要頂住唔好比共諜上位

台灣手足

點睇最近蟈民黨，想收買王立強但又柒咗事件對選舉會唔會有影響？

民眾黨是親中國黨，柯文哲是詐騙高手

可是這事多人知道嗎？

韓粉大概有300萬
但是英粉至少有600萬

蔡英文

看到高雄市韓國瑜造勢現場 完了...

宋楚瑜有100萬票左右

英文我唔擔心 係立委問題比較大

謝謝
票投小英

怎樣看《反滲透法》

小英凍蒜
狗瑜滾蛋

台灣要加油

會

推，我也想知道臺灣人的看法

看到有些人說台灣人其實也不太喜歡香港人為大選做文宣催票 是真的會有hard feelings …？

會否太樂觀
畢竟馬英九當年也能拿到七百多萬票
代表藍營只要全部歸隊就能有六百萬票以上
昨天國民黨的老大都出來挻韓了，代表韓國瑜至少會拿到六百萬票
上看七百萬以上

因為要防止5毛

一定大勝

你好呀

我看到ptt昨天有像香港以前的風向
就是叫人不要投票或投廢票

尊重你的看法
但我都會看柯的逐字稿，新聞/網路的風向兩黨都同時被藍綠夾擊，要仔細分析看看他實際的說法

就我看來，他認為統獨主權問題以外，在大選時，台灣對於各種其他民生事項的討論都不多

以居住正義，打貪，打弊案來說，民眾黨跟時力的主張最清晰

不管結果如何
這都是民主的進程

年金改革比較嚴重，至少得罪上百萬軍公教

有個音樂天才既手足好癲
自己拍左個<願榮光歸香港>既one man band version

手足一個人演奏曬小提琴 中提琴 大提琴 低音大提琴 鋼琴 長笛 高中低音笛 巴松管

可唔可以㩒入去睇下條片
支持下手足

親中的都是怪人

3號當選

應該遮樣

我就覺得很感動很感謝啊，因為我看到了香港發生了甚麼事，明白香港人是用甚麼樣的心情在呼籲台灣人投票。

酸民怎麼樣都有話說，不用在意那些人

麻煩提醒一下你身邊的朋友，明天不要因為排隊人數很多而放棄投票，你們的每一票都非常重要。可以的話麻煩把這個消息傳開，感謝您

請問可以到那裏慶祝 明天我會到台北

我都係總統投小英，政黨投台灣基進黨

台灣政黨很多
政黨政治光譜有點複雜
如何排列 時力，基進，民進 主張台獨傾向的排名

台灣手足們
不要再步香港的後塵
一國兩制就是個騙人的玩意
中共在台灣擁有太附資本 並且用以宣傳支共思想
但我相信台灣人不會願意看到由支共統治的台灣
想一想 你們還想再一次經歷白色恐怖嗎
還想再一次戒嚴嗎
不想就不要投國民黨
儘管支共錢再多 沒自由的話 你的錢都是支共的錢
因為你們在那時根本沒有自由去管自己的錢

但民進黨不要以為你們很多人一定要改善
你們這一次只是拿到反共票而已
經濟民生的確沒有太大改善

民進黨應該增加年輕本土派入黨
民進黨應該更本土、去中國化，才可以保護台灣

樹林喔 你要投蘇巧慧喔？

謝謝

香港也要向台灣一樣民主

雞雞黨在亂攪
倒不如直接給民進黨

你身邊朋友的取向如何？

美國、日本都是支持台港的

勝利晚會都是在這裏舉行嗎？

最驚係咁

幾多年？

支那妹
不了

香港也加油

加油！！！

一國只有ㄧ制

台灣關注下除了獨裁 警暴，送中正在香港進行中

「國難忠醫」將會是二十一世紀「湯德章」, 因拒絕交出「暴徒名單」， 最終被國民黨軍隊公開槍決！

感謝香港

我對台灣政圈人物評價最高的是戰神
同樣的黨主席，陳奕齊的談吐比不上
戰神支持度高嗎

老乡在台湾干啥工作？

謝謝香港

戰神算了吧 時力快要內鬥到解散

國難忠醫懶人包

「國難忠醫」Telegram 頻道管理員失蹤事宜記者會

RIGHT

加油 看到韓國魚造勢大會就麼多人

真的有點怕

很多人知道

台灣手足加油！
請千萬不要相信中國，一國兩制的下場就是這半年發生的事
我們對台灣選舉的關心，並不是要求台灣幫我們做甚麼，而是真的希望你們可以好好珍惜得來不易的民主
我認為反服貿那次，雖然是國民黨政府，但他們仍然要顧及選票，最終總算渡過了
但現在中國張牙舞爪，韓國瑜更加好像一個中共官員，如果它的勢力到台灣，有反服貿和香港這半年做例子
中國的壓迫一定會更強

香港半年以來經歷太多，而且已經示範了一國兩制是甚麼一回事，沒有說好的高度自治，只有極權壓迫
香港實在沒有辦法為你們再示範多一次，我們亦不希望這些情境於台灣重演
希望台灣人好好把握手中一票，守護你們的國家
一起加油

謝謝香港幫忙

明天記得一個拉一個

台灣要加油呀

其實民進黨是否真的這樣差 連香港這麼大助攻下也不能穩勝

說民進黨貪污是指什麼?

台灣手足

人正義嘅特別靚仔

戰神當初不應該組黨
時力舊部跳船是因為黨內貪腐??

除了看到錢 你人生還看到甚麼？

但韓國魚上台 台灣更沒希望

說實在 藍綠都是爛
只是藍爛到無可救藥

絕對是

则

又出現一個三毛

手足，台灣加油！

你用三十年前比，講經咩

希望魚哥當選, 到時候返共勢力一定更大, 同香港一齊反

储

其實同香港差不多 總有一班廢老藍絲親中
還有一堆想搵人民幣

不要相信中共

沒有看到希望，就是看到殘體字

為什麼你不回答我？所以你人生就是那麼空虛嗎？
我也是台灣人啊

儲
唔該認真啲啦
咁hea 無錢收

點你老母

台灣不要淪陷！一票不投korea fish，我要韓國瑜輸！

歡迎你，謝謝你，明天會到台北看選舉
台灣人加油！

準備回歸

謝謝台灣手足。

感謝台灣手足

謝謝台灣手足請呼籲身邊朋友投票！

大陸人上連登
草包只會跳票，高雄有發到大財嗎?
如草包當選，台灣又有甚麽希望呢
主權高於經濟，捍衛主權是台灣人民的尊嚴
大陸人唔會明白

票投韓國魚 台灣玩撚完！

票投蔡英文

認L真咁答你就係蔡執政期間 股巿萬點持續最耐 人均GDP提升 失業率持續低 最低工資調漲最多 蔡連任，台灣咪就係有呢啲希望囉

好可惜，我自己幾鍾意黃國昌的。

今屆無懸念
5年後會是賴柯加國民狗三人混戰嗎
還有的是綠謍的陳其邁十分垃圾

台灣最低工資高過香港、貧富差距低、房租低
GDP 增長緊，你咪撚呃鳩人

陳其邁其實是好的

香港有眼你睇，冇嘢需討論。

真係弱智到駁到廢時
你繼續打你嘅飛機啦老野

黃國昌有反賣國賊嘅氣派
民進黨無一個做到

如果佢真係中年人，唔係五毛的話
佢眼中就係 去台灣買嘢好平，所以覺得台灣好窮

典型Stereotype

樓主覺得3Q 跟吳怡農的當選機會大嗎?

手足要守護台灣

對答不行
辯政跟錄音機一樣

他做事好就行

LM

老野嬲啦準備作打油詩

形象不行，無大將之風，幕僚不給力，要擔當綠營重要人物不利
小官還可以
可回答一下我這疑問嗎?

台灣政黨很多
政黨政治光譜有點複雜
如何排列 時力，基進，民進 主張台獨傾向的排名

他不會上去當總統

基進其實是民進黨附屬黨
不見得他們台獨可以排序

要小心點啊，不要輕敵！
每一票都好重要，雖然我是香港人，但亦很擔心台灣的情況，消滅支共

總統選舉唔係政治咁係咩黎?政治政治化係乜撚野黎?
政治唔政治化咁係咪要弱智化?

賈炳達道預計再有龍心爬樹畫面出現！！！

台灣人細路教育到要好聽長輩話 即都有學長制度
呢方面做細既一定會好少出聲
投票果度佢地應該都會跟屋企同長輩咁樣投票
我絕對支持english連任

不是抹黑
假設你的台灣人，市長到中聯辦賣台賣高雄，你會接受嗎?
過度政治化是民主國家的一種特徵，對國民而言最重要係仲有選擇權
English做得差可以唔投佢，維尼做得差可以點啊

我觀感
民進黨早期很獨
中期不多提及
現在又很獨了
基進比民進更獨

藍屍都係腦殘

5年後會是賴柯加國民狗三人混戰嗎

說不定 很難說

幫小英集氣

台灣手足加油！！！
香港人支持你們！
小英一定會大勝

其實高雄都未發到大財
韓國魚只係一個識9up嘅人 咩都做唔到
侵侵當年D人以為佢係9up 但佢第一日上台就真係開始實現承諾

要守住寶島

3月底去台灣 小英一定要贏啊 不然都不想來了

柯有賣台嫌疑
這段影片是傳媒偏頗還是大眾意願?

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

中共到處搞政治化, 上至黨國領導定位一尊, 下至賣廁紙商販, 都要愛國愛黨, 卻也最喜歡在官媒瘋狂指責其他人"政治化", 為甚麼？ 因為這是話語權的爭奪戰, 中共知道要維護政黨穩定, 先要對付挑戰政權的群眾, 而對付他們必先要維持話語權在手, 在反對輿論成形前將其抹黑扭曲分化

加油！！台灣！！！

現時台灣有哪幾區選情緊湊嗎？

大哥 你的個人資料拿紙蓋好 為了保障自己

大陸無民主自由，所以佢都唔會比其他人擁有。一帶一路/大灣區呢D就係金錢滲透，大陸想做到“跟大陸就發達”。但係錢買唔到自由同民主，香港已經失去，所以台灣絕對要捍衛

集氣

支持台灣民主

台灣手足你好

救命連登仔要奶侵鞋底到幾時
侵上台失業率跌係延續奧巴馬紅利不說
幅牆我仲等緊佢起呀
說好的墨西哥畀呢？
兩個都係9up 不過侵高明過個條魚十倍姐

請送小英連任
也要狠狠監察政府

呀叔上連登

我是魚的話真的會被氣死，
蔡總統給我的印象是很親民，祝你們好運

總統票投3不說了
政黨票我覺得不一定要投綠

這種說法根本同中共沒有分別
很多東西比錢更重要
不談政治，香港幾年前不談政治
看看現在，中共強權干預。
沒有人身安全自由可言
可怕的是，當你發現的時候，想重回惜日自由日子
要付出幾千倍的代價

今日香港明日台灣
已經盡量叫台灣朋友投票了

明天要找找看有沒有直播

小英凍蒜 !!!

問一下 時代力量和民進黨 在台灣人眼中是怎麼看的

他們不反共

小英勝利

以民調來看，韓國瑜應該會輸

民主立場不能倒退

支持民主
反中國

3Q陳柏維面對顏寬恆
機會不大

會趕快連署罷免

我的台灣同事回台灣投票了
要加油 一個拉一個

宋楚瑜跟社會脫節

投票

台灣手足加油。

老共一直窺視台灣晶片技術，
真的要小心有賣國賊。

選舉舞弊是在一國兩制下的香港明目張膽地發生
望台灣朋友參考一下。民主不一定是好東西，但不會壞透頂。

請台灣人一定要守住台灣
千萬別相信支共
千萬別相信支共
千萬別相信支共

台灣加油 我都叫我的台灣朋友去投票了

台灣人比較沒有防備心

一國只有一制

台灣佬, 咪輸呀
輸左一世台唔起頭做人
要做中國奴

這次有17200個投票所，速度會很快

守護台灣 驅逐共匪

好
可是粵語不太容易懂
我也是看了幾個月才大約懂

香港也要加油

老台妹

愛拼才會贏

受中國大外宣的影響，受紅媒影響的人也很多

會有
但是選前3天，大部分的人已經有自己的決定
所以影響不大

手足

了解
要守護民主台灣

團結反共

共產黨看燒殺拐騙起家的

65~70%

台灣要贏
蔡英文凍蒜

自由世界的重要防線

柯文哲說「兩岸一家親」
就是在出賣台灣人

會再一次發生228大屠殺

今日香港 明日台灣
希望台灣人好好把握手上的選票

台灣人頂住一票不投國民黨。
我們已是最好的示範，不要讓中共慢慢侵蝕
到後來才反抗才會發現太遲
守住民主

台灣人會牽著香港人的手走向民主世界

還在玩抖音

支持, 不然就今日香港 明日台灣

高投票率會對小英有利嗎？
例如達到80%

加油，你們要好好守護臺灣，這就是對香港最大的幫助！

台灣手足
小英

台灣加油呀

歡迎討論
想問樓主蔡英文在這4年任期有什麼德政對民生
為何民進黨全面執政
議會過半數都不宣布台灣獨立改國號？
是否已拋棄台獨黨綱
對於楊惠如卡神 拿政府錢養網軍
最後要神隱有什麼看法？

基進黨
人民生活壓力沉重，公共資源應投注民眾所需，降低經濟負擔； 我們推動參選政見：加強公共住宅、公共托育、公共運輸、以及獎勵微型企業。
中共剝奪台灣主體性，國民黨卻推波助瀾； 縱使沒有國會席次，我們推《代理人法案》，防堵中國滲透。
青年有志，競爭機會卻被壟斷；數千億的黨產，形成不公義的黨政商關係； 我們發起《討黨產》公投，讓競爭機會回歸公平。

---------------------------------------------------
綠黨
核電歸零、選制改革、多元成家、推動簽署兩岸人權協議

----------------------------------------------------------
時代力量
人民作主的新政治
人民有權改正違反民意的決策。
人民有權掃除背棄民意的政客。
人民有權決定不分區立委順序。
人人有權揭弊，政府立法力挺。

有很多5毛

加油 愛你們

有點離題，但我接觸過老一輩的台灣人都對香港人的印象不太好，可能解釋一下為什麼嗎

勇敢自信
護台同行

基進黨
人民生活壓力沉重，公共資源應投注民眾所需，降低經濟負擔； 我們推動參選政見：加強公共住宅、公共托育、公共運輸、以及獎勵微型企業。
中共剝奪台灣主體性，國民黨卻推波助瀾； 縱使沒有國會席次，我們推《代理人法案》，防堵中國滲透。
青年有志，競爭機會卻被壟斷；數千億的黨產，形成不公義的黨政商關係； 我們發起《討黨產》公投，讓競爭機會回歸公平。

---------------------------------------------------
綠黨
核電歸零、選制改革、多元成家、推動簽署兩岸人權協議

----------------------------------------------------------
時代力量
人民作主的新政治
人民有權改正違反民意的決策。
人民有權掃除背棄民意的政客。
人民有權決定不分區立委順序。
人人有權揭弊，政府立法力挺。

=======================================
柯文哲說「兩岸一家親」
出賣台灣人

我地冇得選擇只能夠抗爭但你地仲可以有一票發聲台灣加油

台灣走民主道路

類似

好
催票

自由民主人權是用命換來的

Sad but true

台灣要努力脫離支那

加油
這一戰 你們都不可以輸

他自稱對兩岸事務採取務實態度，沒有表明統獨立場，的確令人抱有懷疑，我亦對這點有疑問。但是從他一大堆訪問和演說之中，論述清晰，一而貫之，甚少自相矛盾，我覺得他是真誠為了服務台灣民眾，和革新台灣政治。當然說謊的可能還是有的，是中共臥底的可能性也是有的，但是動機上，不論為名、為利，都似乎說不通。如有錯漏，請多包涵。

多謝您

識得有個台灣朋友做緊𠝹票黨

係咁叫啲挺蔡嘅朋友轉投1 號

你地小心啲

軍公教退休金改革，得罪上百萬人
再加上中共滲透台灣媒體，宣傳中國的好處
使民進黨聲望下降

想知道台灣的朋友比較喜歡台灣旗還是翠青旗
自己覺得翠青旗美感上比較好看

支持台灣主權

台港加油

影埋對眼，勁
中華民國努力，台灣加把勁

不容易，我經過多次證件審核，大概15天

香港手足好

香港手足挺住
台灣等你一起走

祖先從廣東移民至台灣300年了

一定要投小英
沒有真正民主 豈有真正民生
韓國瑜只是用經濟毒藥去害台灣人

不是
我爸爸是客家人、媽媽是閩南人

我會幫忙宣傳

s866250
我的舊手機號碼

5毛的言論，覺得好笑

一半以上

台灣出名嘅這群人有冇post ？

香港要真民主

台港同行

咱要出頭天/賴鴻毅台語藝術歌曲演唱---- 出頭天進行曲(蕭泰然)

香港進入全面監控的世界

泡菜魚個做勢晚會就咁睇多好多人

民主萬歲

感動
我還臉書分享

中國的影響佔一半

台灣加油！！！！！

民主隨時可能倒退
要隨時警惕

本土派的老人討厭中共

香港好

好像好多台灣人用sxxxxxxx做id

謝謝，已經分享到臉書

香港人好像比較不敢說話

謝謝香港同行

香港挺住

他們配合中國媒體宣傳，不願意相信實際數字

謝謝香港
你們的血不會白流

支持支那是死路

香港手足挺住

38年的戒嚴

喜歡

民主自由是用命換來的
我會努力宣傳

台灣人加油！
蔡總統加油！

由衷跟你說一句，上連登切記不要太認真

有很多本土派
鄭南榕基金會．紀念館

史明

史明·革命進行式

香港人全力支持蔡英文當選
台灣人加油

希望民進黨可以過半

投蔡英文，
有豬肉吃！

11/1 00:00 後不要拉票會犯法
在香港的香港人會被引渡的不要做

不是很喜歡「今日香港，明日台灣」
覺得「今日台灣，明日香港」比較有積極性
台灣今天要守住，香港明天更有希望

我是本土台灣人

有，小時候都不准談政治

一定要大比數贏
大大把車落中共到

支那魚是垃圾

影響不大
因為多數人在選前3天已經決定投票對象

高雄也有很多眷村人口，別擔心
小英會贏的

立委在過半邊緣

你不是深綠嗎

如果這次台灣捱過了，請實施一切手段去產除共黨，必須心狠手辣！
我不想看到台灣的年輕人要上街抗爭換取自由

歡迎台灣朋友，祝台灣不會成為香港第二

還不夠嚴密
還無法防止境外5毛和紅色媒體

你們一定要加油

用香港話
支那魚返大陸

小英一定要凍蒜

為什麼你那麼有信心小英會嬴？我看PTT很多人說韓粉從世界各地回來投票，雞排妹說有韓粉包機回來

香港人無呢方面既煩惱，因為從來都無民主

(請share,一齊做) 韓國瑜當選既話 唔再去台灣

我喜歡「今日台灣，明日香港」

想請教一下韓國魚跟宋楚俞與比，除了宋楚俞遲公開參選外，韓國魚有什麼優勝之處？

蔡英文凍蒜

我覺得不會

樓主很帥

甴近平都做得好撚差,結果係無限任期做皇帝一有比較就見真章啦

每次總統選舉有100萬老人死亡，100萬首投族
馬英九當年到現在有200萬老人死亡，200萬年輕人增加
所以現在板塊不同

中共包機回去

台灣郎加油

支持反共

中共會花錢買帳號，有台灣年輕人會賣帳號

露樣
臺灣加油

感謝台灣
守護台灣
保佑台灣

如果國民黨明天大敗
你覺得民眾黨未來會不會慢慢取代它

小心韓國瑜
記住返校
不可鬆懈

其實台灣人經過韓國魚響高雄一兩年，仲有幾信跪支那就可以發大財？

韓粉多數係老一代好難理解

加油呀！聽日拉多幾個朋友投票
我還想去台灣飲木瓜奶的

其實不是什麼稀奇的事
fb那些粉專都有收到這些買他的粉專的請求

中央選舉看的是國家主權方向

沒錯

香港有達哥

要加油

台灣手足 投票

加油

香港的其實亦有 但做到拍片的 還是阿滴做得比較好

屌你香港狗
我地有咩資格話人

台灣手足 加油

突然要收咁多難民 台灣人會很不滿吧⋯⋯最好就是要光復到香港！！

柯文哲的民眾黨支持度只有6%左右

自己還要是被中共迫害的國民黨外省人
如今百年歸老竟然甘心奶共

有「後果」

蔣公

有個叫人投白票

了解
一票不能少

那就好了

我朋友台灣讀書都話啲台灣人唔鐘意我地咁講 好似威脅緊佢地？或者憑咩咁樣警剔佢地嘅感覺？

正確

白票/卡兵

基進>時力>民進
台獨傾向

支持反串

要是蔣公復活的話， 他一定會把這些親中國民黨人捉去槍斃

加油
台灣一定要醒
威脅係真實的
freedom is not free

自由民主人權才是生命的價值

對，電火球女兒

民進黨這屆不分區表現很爛

綠色稍微多一些

基進
新一好似唔夠領導風範

GDP growth 其實好靚
仲有改善左外交

盡力呼籲所有認識的人去投票
不要以為民調高穩操勝券就浪費手上一票
當日英國脫歐也是這樣通過公投
台灣人加油

對
中央選舉的影響很大

PPPN與與台灣基進主席陳奕齊訪談

THANK YOU

那麼請問柯p牌是否曾經與中國大陸的器官交易商人有聯繫？

加油
小英一定要連任

大家集氣令韓國瑜變成韓已輸

係囉，教老豆屌閪咁
可以唔好咁煽情

1984年，蔡英文遵從父親意思離開倫敦，返回臺灣[9][46]、定居臺北市[28]。同年，她在臺北市的國立政治大學法學院法律學系，先後任副教授及教授
30幾年前

集氣撐小英

香港白色恐怖進行中

台灣手足加油!

聽到台灣人既民主歷史
聽到埋香港年輕人
台灣加油
你地要加油守住

黃國昌的支持度逐漸退燒
畢竟只有嘴砲

老乡？
建築業

如果韓國瑜同舔共黨輸得唔夠多，大陸會把這次選舉用來幫一國兩制宣傳，說台灣同胞都是只想安穩生活，只要經濟好，有大陸生意做，是不會抗拒一國兩制的。

所以要大家多努力一點，多拉幾票，令小英和不舔共的政黨大勝。

蔡英文一定要赢

選舉看的是投票

台灣千萬要贏
身為香港人 我覺得好緊張

台灣加油
希望你們能好好把握自由的空氣
不要成為下一個香港

只要英文一赢
美國就可以出招

台灣的朋友你好
你真懂規矩
可是樣子都給看光啦！
明天之後，希望你們還是台灣人

我已請認識的台灣朋友必定要投票，守住台灣的民主。

感謝香港

不能讓中國進入台灣
一起加油

一定要贏呀
英文

投票
加油

831

有台灣主權，才不會成為中國奴隸

加油
珍惜自己一張票

應該是陳水扁案，以及走私香菸案

甚麼時候會知道結果？
還有，你今天過得好嗎？

因為黃國昌和徐永明太專權

台豬是有的

喻小姐表示，一開始也不支持韓國瑜參選總統，害怕他的支持者不多。但認為蔡英文令中台關係變差，所以支持韓國瑜。在經濟上，中國的確幫了他們很多，「沒有經濟，被人欺負都沒有反抗的能力。」她不怕失去國家主權，因為他們本來是一個國家，有自己的主權。她認為經濟上的合作不會讓他們失去主權，而且兩國合作對台灣會有好的影響。

支那殘體字

2020仲講支那器官移植同柯文哲有關係
呢樣野根本係藍綠兩黨fake D唔識野既人
Ecmo 一黎運作成本貴撚到仆街,二黎用完之後D器官會差左
支那器官移植就緊係呢邊割嗰邊就裝,鬼會用Ecmo咩

香港也加油！

總統選小英毫無疑問

政黨票 立委 只看國家主權方向就不太夠了

沒錯
特別是台港的藝人

樓主很厲害 沒5P字 不用被人問候老母

我寧可窮，也不願意當支那 人

反滲透法能幹翻中時嗎?

中共是世界毒瘤

狗魚返大陸

唾棄國民黨

歡迎來台灣

這FB很多台灣的報導

謝謝香港手足

對於韓國瑜近日屢次失言，外界預料會影響選情，但沈旭輝表示，韓國瑜競選的形象與美國總統特朗普相似，支持的人會十分支持，不支持的人會對他很反感，形容韓國瑜是民粹型領袖，支持者不會因為他的言行而轉變取態。

會加油，不會讓香港失望

請守護台灣，
不要讓中國滲透，
香港人跟台灣人要聯手一起向國際社會宣戰中國的霸權

支那人：豬只要有食物就有人權

不走中國路

樓主身邊的人以你觀察
藍綠比例是多少

幾點投完同通常幾點點完票

有可能
但是柯黨要先過5%門檻

台灣的兄弟要加油呀，一定要向中國說不！

可是今天在曼谷機場等候入境的時候發現後面來自台灣的旅客有很多都是年輕人

當然啦
台灣人是用繁體字

吳怡農的當選機會比較大些
3Q可能比不過顏家勢力

支那是完全獨裁

連登有幾多台灣手足

明白
謝謝香港

支持小英！台灣加油！別讓韓把台灣賣給中國！

現在台灣年輕人不一定聽長輩的

我開始擔心下屆綠營無以為繼
柯必定出來搶票

館長一開始支持草包是他被騙
還是他真心

民進黨執政後不敢喊獨立
只有寄望小黨來影響民進黨

台灣人加油！！！！

我投小英

謝謝香港手足支持

support from HK

會守住民主

巴打
我記得你
見你玩連登玩左幾個月
都幾有心

其實我地打廣東話
你會唔會有時睇唔明

你一定可以放心來台灣

執政後國防立場好強硬，咀炮亦有
賴清德 2017年9月26日，時任行政院院長的他在立法院公開答詢時自稱「主張台灣獨立的政治工作者」，是首位在任期內於立法院公開主張臺灣獨立的行政院長。
狂買武器巡邏
還可接受吧

正體字*

台灣加油
英德勝利

柯文哲是賣台的檳榔黨

下架韓國魚

支那沒民主，卻每天批評台灣的民主

明白

你有來過香港嘛？

沒有民主自由，錢財都是空的

強國邏輯: 大家都是中國人 我們沒有民主為什麼你們可以有民主

多謝台灣人支持香港，多謝樓主

無知 想問選舉權和公投權的分別
感謝台灣的朋友 加油!!!!!!

謝謝
堅守民主陣營

多謝你
我已經叫我台灣的朋友明天去投票

政黨票絕對不給國民黨

好多香港人來台灣

希望年輕的投票率高一點
用自己一票守護自由 人權 民主
天佑香港和台灣

台灣人 你地唔係要民主派贏
係要共產黨輸呀
咪投白票

香港台灣一齊加油

叫支那人算啦

今日台灣 明日香港
我會傳些照片上來

投3號

民進黨是第 一個本土政黨
時代力量只是利用太陽花學運成立的政黨，基礎不穩

Taiwan Handfeets!!! Please help me to vote 3+14!!!

太好了
要加油

但整體來說 時代力量比較受年輕人捧嗎？
還是部分人會覺得時代力量在割民進黨的票？

沒錯，中國一直在挖角台灣的科技人才

樓主準備開新post

台灣監票制度已較完善

中共的話
連標點符號都不可以相信

台灣手足加油呀

加油
投票

選輸當支那人

請問台灣人有沒有杯葛支持韓的商店， 甚至 杯葛中資企業， 因為即使蔡英文當選， 這只是證明共產黨冇辦法用政治手段入侵台灣，共產黨依然可以用經濟控制台灣。

天滅支共

四年後有無機會俾吳怡農做民進黨副總統候選人?

too late

今日香港 明日台灣

台灣人要小心投票
不要變成香港

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡 ✅不反

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

HK NO.1

小英

Korea fish, fuck off

其實為什麽國民黨曾經實施戒嚴 白色恐怖
過後還可以在台灣政壇生存

情況像是支爆以後
人民繼續選擇共產黨一樣

1001

好想台灣打走死共狗D分部

民主必定戰勝獨裁

不讓家人投票偷藏身分證 小心觸法!

網路盛傳,投票日當天為避免政治
立場不同的家人去投票,將其身分證藏起來,或直接不讓他出門投票,
這些行為已觸犯刑法第304條、第142條強制罪及妨害投票罪,妨害投票罪可處五年以下有期徒刑。

明白
香港的血不會白流

時力聽日會唔會亡黨

可惜的是極權底下的香港，較為完善制度亦失去功能和保障。
假若韓不幸當選，台灣朋友必須加快社運進展，一步步提升公民意識

共勉之

高投票率有利
但是台灣2016總統大選 投票率只有66%
所以還是有風險

好似進撃的巨人個故事咁
島上既牆內人民會比皇族控制記憶, 唔記得左發生咩野事

1、軍公教退休年金改革，降低人民負擔
2、我們希望早日公投獨立。〈支那人不懂公投〉
3、全世界都有騙子

台灣人 投票！

有一說法
民進黨是食美麗島事件人血饅頭成立

因為看到97前後，香港人只知道賺錢，不知道追求民主
所以覺得香港人很愛錢，很勢利
在白色恐怖時期，民主前輩都是逃往美國和日本
另外，台灣是日本殖民系統，文化思想與香港差異很大

明白
不會輸

CCTV《海峽兩岸》公開支持柯文哲，你明白了嗎？

中共支持的，絕對是壞人

說真的 每次聽到他們這樣講就覺得很不開心

明明香港人一直都對台灣人很友善 近這幾年也證明香港人不是這樣 那為什麼還要這樣說我們當然也知道還有很多台灣人對我們很好 但還是覺得不開心

可能有人會騙老人

翠青旗比較少人用

謝謝
香港也要努力

沒有人權，一切免談

有

滯台 支那 人還是很多

用特殊號碼比較不會被模仿

香港人也要繼續加油

謝謝支持台灣

有主權比較重要

沒有普選 唯有獨立

不要說要投給誰就可以
但是那是規定台灣人，與其他地區無關

台灣巴打我這邊給你們集氣，小英凍蒜啦！

我是深綠，比民進黨還綠

加強反滲透工作
努力去中國化

香港會成為台灣第二

一定

因為大多數民調，以及我身邊的親戚朋友都反韓

韓國瑜有百萬鋼鐵腦殘韓粉

本土派比親中派多
6:4

支那喜迎經濟大爆炸

看到這張圖...真的是很可怕

這次中共包機比較少

台灣本土綠
不過基進看上去的確不錯
希望拿到兩席和補助款

台灣朋友們加油！
真香港人永遠與你們同在！

台灣加油油

民眾黨沒有辦法取代國民黨
因為國民黨超過120年，黨員號稱上百萬

致自由

對
不要相信發大財

深中支那毒

這個影片的主軸看來是渲染台灣多黨制導致政治混亂（中共不意外），再借柯文哲之口（他有傳媒呼聲）去大幅批評民進黨，指民進黨勢弱（中共不意外x2），再隱約抬舉國民黨（中共不意外x3），其中亦暗中表達柯文哲是政治投機的小人，好像不太有支持柯文哲的意思。請包涵指教。

請你放心

台灣人一直關心香港

香港手足一起民主同行

台灣為什麼會有奶共小粉紅？

ig抽獎就識,屌你老母聯署又唔撚識簽

在香港當自己的主人
就是加入民主陣營

真厲害，其他黨都說政見，就柯文哲寫他說的一句話

他們一直想當中國人

沒有國民黨到台灣
台灣會隨著日本成為美國託管地

連他曾孫蔣萬安都不反共了

最慘係啲投英嘅後生

但雞雞黨我凍末條

台灣的年輕人對民進黨的想法是怎樣的呢？

投白票
台灣叫：投廢票

樓主早點休息 明早投票

多謝台灣手足

今天也在勸一個台灣網友去投票，最後他說他會去投小英，起碼結果不會令人失望

自由是人命換來的

加油 樓主盡努力叫身邊朋友家人投票哦！

主張比較重要

近幾年其實經濟很好
實質外交要加強

明白
努力催票

CPTPP
很重要 希望你們搞的定

台灣朋友有考慮過呼籲國際社會認定台灣國家地位嗎
（想香港人聯署那種）
跟外國朋友聊過
其實最大的阻力是「一個中國」
如果台灣自稱台灣國的話
基本上不會遇到阻力

自己主權自己守
搞一個認定台灣遊行
告訴世界你們想要被承認
再推動聯署
基本不難

10年前赴陸推葉克膜！與柯P合影醫師 遭控強摘百人器官

柯文哲是活摘器官的幫兇

努力叫人投票啊
不要浪費機會

根本應該黎一場大屠殺殺哂呢班社會垃圾

加油
支那魚回大陸

台灣的兄弟
我愛你們
你們要加油
守護好你們的家

不要學香港
不要信'其他國家'

明明我都睇返黎係話台灣經濟增長強
呢排係咁比人話唔好

香港手足也加油

民主的道路漫長
香港加油

台灣GDP其實好過新加坡
台灣人千萬不要捨飯取屎呀

願榮光歸台灣

一定要大贏

現實的說 未必有香港那麼高
有六成的話已經非常好

不要擔心
會贏

是
台灣不需要催淚煙

個人見解，好多因素，首先國民黨有黑金政治（賂選），其次民進黨沒有執政經驗，第一次執政好亂，仲選咗個貪污嘅陳水扁出來，台灣人繼而選個形象清廉嘅馬英九，所以出現政權二次更替，呢個係好多國家嘅民主進程。
我仲記得陳水扁選前一日有被槍擊擦傷個肚，就咁令好多人選佢。呢件事香港人覺得係自編自導自演咁都有人信，不可思議。

美軍駐台，加強監控中共

台灣兄弟！台灣和香港都是我最愛的地方，香港已被催毁到滿目瘡痍，可以替我守著台灣嗎？

你好
不當中國人

民主必勝

101

手字好靚

黃立強的事在台灣迴響大嗎

今天看造勢現場轉播，很熱鬧
明天下午6、7點就可以知道結果

到底ecmo如何幫助活摘器官，可以說一下嗎

陳水扁又係另一個奇葩
佢搞到咁 仲有面目同光環出黎搞個一邊一國行動黨
呢下痴線

你好厲害
就是奇怪你會看懂我們說什麼

台灣也有出賣身體的妓女

10年前赴陸推葉克膜！與柯P合影醫師 遭控強摘百人器官

你相信建制派會搞好香港的民生經濟嗎？

台灣的批踢踢實業坊同香港連登相比
邊個過癮啲？

果凍支持度高嗎?

不容易
還需要補「代理人法」

不要讓台灣變成中國

我沒看過，也沒有媒體報導

台灣要民主，必須脫亞入歐，以英語作為第一語言，摒棄華人陋習，認清自己身份，唔好比中華民國鵲巢鳩佔。
所以長遠來說，應該建立「台灣民國」，然後加入成為美國的聯繫邦

所以到底ecmo跟活摘器官有什麼關係？

支那人有吃屎的習慣
難改

聯合全球反共力量

藍4：綠6

台灣年輕人投票率偏低
要加油

好像不多
因為看不懂粵語

謝謝
不投支那魚

選舉期間很多媒體到台學習觀摩

館長當過職業軍人，所以一開始支持軍眷的草包
下屆綠營是賴清德，也是反共撐香港的

THANKS

謝謝，一直關心香港

大約看得懂粵語

希望賴清德接任蔡英文

香港只有建制 泛民可選
台灣不是阿 你是要把柯，跟時力，其他小黨當成建制派嗎？

香港很多區議員也還在無可奈何的情況下只能選他，但實際上論政績真的是無

不要讓政治多元的台灣陷入二分法
台灣的政治環境還是比香港好很多

我的意思是，對抗共產黨的入侵很重要，但台灣也必須在各方面強大起來，才能保有對抗共產黨的本錢

過去的會期，民進黨全面執政時期，也還是沒有辦法大刀闊斧的改革，就是民進黨的派系垃圾太多，那個棄養動物然後說自己沒有棄養的搞笑咖 還是一樣出來選了，真的沒有更好的選項嗎？

另外你說的黃國昌只剩一張嘴，不就是因為他的所有動議都被兩黨一起擋，才起不了監督的作用？甚至反滲透法的討論，黑黃國昌擋反滲透法的，也是民進黨的委員，這點實在無法接受。

總統投小英，其他的，給小黨機會，平衡兩大黨的勢力，有競爭有監督，才會有進步

草包回中國

其實韓國瑜似列寧

三次
感覺差好多

小英集氣

一起加油！

選舉權是針對「人」，必須滿20歲；例如市長
公投權是針對「事」，必須滿18歲；例如同性婚姻

謝謝您

台灣年輕人加油

OK

最主要是因為錢
還一堆就真心愛共產黨的
和香港藍絲一樣

早上9點機 趕得到嗎

現在時代力量的持度只有5%
尤其是林昶佐和洪慈庸退出之後，更慘

台灣巴打
希望你地會珍惜而家擁有既一切，民主、人權、法治、自由是要堅守的，別步香港後塵，祝福台灣

有拒絕紅媒，抵制旺旺集團
因為台灣法令禁止中資，尤其通過反滲透法
中資更難入台

他的經驗還不夠

BACK TO CHINA

東歐很多國家民主化之後還是有共產黨

1111

繼續買武器打共匪

必須由當事人提出證據

其實這件事上最大問題是中國人的問題
他們是沒有道德觀念
好像那對一生不會有愛滋病的女嬰一樣
Gene editing技術已發展多年
但一直都不會用在人身上是因爲道德問題

台灣還是有很多國民黨軍隊〈殺人犯〉的後代

投票！

支那人民共和國一日不滅國，中華民國就不能滅！
我們相信蔡英文一定能夠捍衛中華民國主權！

美麗島世代：陳菊、呂秀蓮、黃信介
美麗島辯護律師世代：陳水扁、蘇貞昌、謝長廷

他們是美麗島事件的當事人

你們要努力改變香港廢老的形象

小英個人黎講唔錯，但個黨已經腐壞曬
我地屌緊區選大贏柒婆點樣派職位俾班少數派
佢地18年輸到仆街居然將落選嗰d塞曬入中央
仲有吳宏謀，可以辭職又復活，辭職又復活

黄國昌根本戰神，傻既先會話佢得把口，佢把口背後係有大量資料支持，兩個黨聯手打壓佢
跟住話佢唔做野，真係笑死人

獨立是唯一出路

對
加油

一起努力

同意 但佢不分區擺第四真係危

想問一下 其實台灣選民的政治取向比例大概是怎樣 我在一個有台灣人的遊戲群組曾經問過 而裏面大多都年輕人 他們說身邊大多都支持蔡英文 但我不太了解其他年齡層的政治取向 可以說一下嗎

好的
我誤信理解錯了
這是李敖提出的

年輕人多支持蔡，但中老年人多支持兩條魚其中一條，尤其係Korean fish

所以可以說今次係各年齡層投票率嘅戰爭

台灣加油!

你慢慢看吧

雙城論壇今揭幕 柯文哲再提兩岸一家親

支那人柯文哲

咁年輕選民嘅投票率係咪偏低？
年輕選民係咪少過中老年好多

何君堯需要寫政見嗎？

無論結果點都好

香港人呢次示範，犧牲左好多

台灣要加油

沒有經歷白色恐怖的，覺得民進黨用台獨騙選票

晚安

係啊！我地極其擔憂
尤其今次藍營動員狀況驚為天人，乜手段都使盡了

年輕人咁多仲係政治冷感，寧願工作也唔願意投票，
仲有d班年輕人比僱主「被返工」唔好俾你返去投票

要催票

台灣只要自行推動修憲改國號公投就可以
不必外國聯署

謝謝
明白

韓國的歷任總統不是自殺，就是坐牢

沒問題
加油

對反滲透法有重要影響

維吾爾族來說明比較清楚

台灣人應該不會再支持阿扁

唔該哂

大約懂，還不會說

PTT的訊息量比連登大，比較複雜
覺得連登還算單純

遠離支那

唯獨這個深圳教授打開了這個潘多拉魔盒

崔天凱：台灣地區的選舉是中國台灣省的地方選舉

台灣是唯一中文語系民主國家

也許可以 google一下法輪功的苦難

嚟多次228都唔過份

為什麼？
難道他也跟中國大陸做生意發大財?

rt

這時候台灣更加不會是中華民國的領土

要當中國人的話就給我回外島

更加是一個擁有自主軍隊的自由國度去面對全世界最兇險的邪惡帝國

當國家還有一半以上的年覺得獨立了就要乞食
就知道這個幾乎是不可能（現在的時機）

台灣無人用twitter架

謝謝你的建議

台灣與其他民主國家不同，大多數民主國家只是經濟上的左右派之爭
台灣面臨的是生死存亡的統獨之爭，一但有統一思想的政黨執政，台灣就滅亡了
所以，不論大小黨，只要稍微有親中思想，都應該被唾棄
這是生存之戰

冇咩？用哂fb / line?
蔡英文twitter都有66萬followers喎

唔好呢樣說

今次我返金門投票，
返黎就覺得呢個世界前途無望，
好想死去啊～

小英連任成功

我識親嘅台灣人都係交換fb

絲打唔好死 死一個就冇一個香港人

我準備午餐時間人少，去投票

現在不能催票，
但還可以催回家投票
也可以催拒絕中共

btw, 點解你會落籍金門外島?

原來郭台銘今晚去幫宋楚瑜站台

謝謝祝福
香港也要好起來

我怕這時候會像香港區選一樣，要帶排長龍
所以投票請早

如果台灣輸了， 下場肯定香港更慘，所以台灣加油，守住你們所擁有的自由民主，不要成為下一個香港。

更加要幫忙為買不到車票的台灣人送去原籍地投票

這位大哥，ecmo是用來維持生命的
活摘器官為什麼會用到，摘了器官就幹掉他啊
還花大錢給他裝ecmo? 就算裝了也沒用
不還器官給他他還是會死啊

柯文哲的罪惡
臺大醫院失誤移植愛滋病患器官案

當年落黎係度翻工，
戶籍就移咗過來未移走

移過來係因為交通費慳咁多，
巴士政府全額補助，
交通船補助95%

但返工久了會對呢個土地有些感情

香港也要脫離支那

保護好台灣，就係支持香港人以及保護在台手足最好方法，唔好再有第二個香港第3個新疆

小心五毛

呢個喺ptt多到爆炸

倒不如直接用中國大陸專屬的腦「原發性腦幹損傷撞擊機」， 甚至直接把受害人五花大綁摘心肺， 然後空運直送人民第一醫院賣個好價錢

支持小英

請問台灣人點睇林郁佐？利申聽開佢隊band

甚至要幫起武器肢解這個邪惡大國

而且都希望可以從台灣人身上獲得軍事經驗

其實呢個時候ptt應該要停機去剷除這些五毛

咁你有冇身邊嘅香港朋友係有當兵

無必要自HIGH，係垃圾共狗壓力之下特別依家的情況，你就算改國號 大大力割國際除左美國之外咪又係淆底，奧運會一樣無得改番名

其實有主權最緊要，獨唔獨立真係個名，除左中國人之外，個個都當你係獨立國家架啦....

戰神? 佢令自己個黨四分唔裂wo
三大創黨人物 兩個因佢而走 第三個係佢自己
定係自己個黨四分唔裂又關兩個黨聯手打壓事？
你睇下佢屌民進黨次數同民進黨屌番佢既次數 同埋邊個開始屌先啦
同埋你睇下其他反中既小黨 例如基進黨同綠黨 同埋依家既時力既分別啦

冇！
其實我嘅香港朋友不算多

這裡有參考民調

台灣有咩媒體比較可信

類似世代戰爭

光是七八月就變化這麼大
大概跟蔡年初明確拒絕維尼，跟暑假返送中推了這方面一把有關係吧！

公視、華視比較可信！
其他都帶有立場，尤其中視跟中天就好似TVB

謝謝
會有好結果

普遍台灣年輕人都支持台獨？

可以幫忙傳一下這個新聞給台灣人嗎

人道支援中醫組織「國難忠醫」負責人廣州被帶走 母親指音訊全無

香港有一個義診示威者的組織的其中一名創辦人
在中國被公安上門拘捕了
更發現國安一直監視其對話 恐嚇若輕舉妄動會有生命危險

如果韓國瑜當選了
說不定有一天 國安知道你支持香港示威者
就上門帶走你
總統與國安都是一伙的 你連向總統求助的機會都沒有

唉呀，
礙於法令，如果早三小時就可以轉過去了

三立呢？

係喎

三立是親綠媒體，還可以看，
但如果要比較中立的全面觀那不適合

歡迎支那長官不怕死來台灣指導

希望有手足已經 send 過去啦
畢竟都係今日先出新聞 跟住我啱啱先發現呢個 post

新聞可以，但你嘅註解唔得

典型廢老睇法
塞錢入你袋啦，上得連登，不如試下理解下後生仔嘅睇法先啦，大把高學歷人士解答到你啲白癡問題
同埋我成日都好好奇，既然上一代咁撚大中華膠，但點解可以打啲中文字打到又錯撚哂又半繁半簡咁，啲正字又唔識

他老豆是兩岸買辦

【蔣孝嚴喬事惹腥1】付3千萬疏通陸官員 台商控蔣孝嚴收錢不辦事

新聞傳到就可以了

相信台灣人眼睛係雪亮嘅

感謝香港手足

老實講，我真係唔多樂觀，睇到發大財個勢咁勁，可能真係俾佢贏到......

我地可以跟你保證
喺大多數年輕族群眼鏡係雪亮嘅

轉了

台灣手足 加油！！

太感動了
呢個喺邊度？
我下週到香港，如果仲有諗去睇下

今晚係鳳山有參加小英選前之夜，都好多人
希望真係可以成功保衛台灣

葵涌
應該會冇咗啦

依據馬關條約，台灣是日本領土

--------------------------------------------
不過支那現在都不承認，就像南京條約

其實政治同有冇錢唔一定有關
非洲冇政治，一樣窮，美國有政治，一樣可以好有錢
支那呢幾年咁撚多暴發戶咁撚有錢唔係因為冇政治，而係比美帝加咗佢入世貿，再用埋啲賤招，又偷技術又一尾拎著數但唔履行佢哋嘅義務，美帝冇加佢地入world trade前，支那2000年之前一樣窮到仆街

葵芳隧道？我想應該也是冇

之前我同兩個中國同台灣同學面前傾計，我話三立都ok啊，台灣同學即刻響個中國同學面前話咩媒體都會有立場

唯一每天面對上千枚導彈的民主國家

其實佢話冇錯
中視華視係盡力讓自己中立

面對一個公然在全世界展示貪心跟霸道還有玻璃心的政權國家

因為怕死
支那說獨立代表戰爭
很多人怕戰爭

比較少推特用戶
我剛才已按讚

台灣啲後生係咪唔多理政治，我響外國大學讀見個個台灣學生響中國同學面前都幾避忌政治，就算響背後都唔出聲，好似爭住要儲networking等第時去中國做野咁

260 萬人說這讚

佢打算去中國做野？咁不意外啦～
但政治冷感嘅確實不少

深藍重災區
反滲透法三讀金門模範街拔光五星旗

那也就算了！
但支那說我們可以很快拿下台灣，居然還真的有不少人吃這套

還有LINE
台灣人不用TG

對啊超級重災區
我都覺得陳玉珍可能會上
不過金門選舉不選賢與能，選誰最親的！
所以地方跟立委選舉是在比誰家宗親最大

不講投給誰和號碼就好

郭台銘放棄柯文哲的檳榔黨

上一篇文寫錯，中立係華視公視

不會，離投票所只有50公尺，歷次選舉都沒問題

謝謝
努力催票

要的是新鮮器官

還有教育費全免

感謝
守護台灣

CHTHONIC 閃靈映像館

他需要更多中老年人的支持，因為中老年人不聽重搖滾
問政成績還不錯

香港星光部隊

要和臉書、youtube學習

賴清德主張務實台獨

基進黨和綠黨都可以支持

台灣公共電視

沒錯
所以謝謝香港的關心台灣

中天、中視和中國時報都是旺旺集團，超級紅的

80%天然獨

明白
幫推

台灣手足要好好守護台灣
希望小英可以順利勝出
加油～

三立還可以，除了他的牧場廣告

三立集團26.6億元購買味全埔心！牧場都更媒體園區 麻雀變鳳凰

明天繼續催票

高雄本土派大反撲

原始民主階段

那連豬連狗呢？

真．台灣人?

希望英文當選之後可以考慮組建香港自由軍團

比伊朗更加瘋狂

似乎明白為何以色列要使整個加沙地帶變成廢墟
都唔會容許一支伊朗長程導彈轟炸耶路撒冷

支持連豬

比北韓更加唔穩定

中華民國本身都已經係一個佔領他國領土嘅殘餘政權

暗中成立

不過我諗金門嗰邊都仲有好多大陸人

我緊張到訓唔到

支那流亡政黨

金門像香港
水和蔬菜都需要向中國買

係
有非常多嘅中國大陸新移民
大多係福建入黎嘅
聽佢哋講話聽唔出唔係金門人

希望台灣聽日唔會淪陷啦
好擔心

你怎麼申請連登討論區帳戶的?
你不可能看得懂粵文喔

語言呢個野係多聽多睇就能入門，粵語口語文字也係！
連登帳戶只要你係學生就得，寫信畀admin上傳必要資料就好咗！

請放心

廈門的閩南語和台灣同口音

用台灣的大學證件和電子信箱
粵文是用猜的，因為看連登已經好幾個月

今天跟昨天比哪個集氣大會人多一點?有人有算過嗎

比較好奇什麼原因讓你願意突破語言隔閡來用連登

畢業證件和校友信箱也可以

珍惜你們的民主

中共用軍事奪權是沒可能得民心的
只有靠選舉奪權
當年希特拉也是一樣 請珍惜你們最後的堡壘

原來不一定要在學生

不如比香港人移民去金門，應該唔洗靠大陸，再做一個香港出黎

因為民主是普世價值
經過台灣的民主過程，更疼惜香港人的遭遇
很長的民主道路，香港不要放棄
所以想來連登幫助香港手足

沒有仔細估算，但是綠營的氣勢比較強

希特勒是極右派獨裁，不是民主
謝謝香港

香港在擋自由世界的子彈

台灣總統有冇權改憲法？
如果有，韓國魚凍蒜之後改憲法永續總統，台灣係咪可以快過香港一國一制？

我是中原大學校友

香港人移民到本島，花蓮台東都可以，不要上前線

喔喔

以後我們能不能放心到台灣工作/旅遊就看你們了
有推薦開香港外掛的地方嗎? 我只在支持的FB PAGE看到一堆香港外掛在刷 覺得只是在自HIGH好像用處不大啊?

憲法立法院修改
所以立法委員選舉也很重要

黎ptt
不過宜家係唔係完全唔開放註冊我就不知

香港需要傳出真實影像
新疆和西藏慘過香港，但是沒有真實影像
請記得冷靜，流淚撐住鏡頭

我無PTT ACCOUNT就算登記都好似要等批
想搵FB PAGE/TWITTER黎做

還是有需要
支那5毛很多，超過人類的想像

FB比較有效

手足不要自爆! 先REPORT DEL圖吧
另外謝謝你的圖! 我自己也有存了幾張比較搞笑輕鬆的

是中華民國國旗在香港中文大學升起那次開始看連登?

剛剛寫好的 請多賜教及分享

從71進入立法會開始

巴打咁夜都未瞓

你也可以臉書分享

那你也看了很久喔

台灣手足好靚仔

周末放假
關心香港手足

所以知道香港人習慣用「屌」
剛開始不習慣，因為那是很髒的字眼

睇得明廣東話？

屌

大概可以用猜的

很屌喔!

在台灣是表示厲害

當做語助詞幹來用就好

後來知道了

那是你的FB嗎？
不要貼出來，好危險！

是
希望可以幫助台港民主

其實不太建議這樣做
這裏有很多五毛國安黑警會用來收集情報
雖然兄弟你人在台灣
但還是注意比較好

謝謝
我是台灣人
我支持香港

台灣的「幹」 = 香港的「屌」

香港人的髒話大多都是助語用很小拿來真的罵人用

Push.

投票開始了沒

這張圖太恐怖了

台灣加油！香港加油！

全力支持國民黨返大陸，民進黨接管香港

支持台灣!

(民國撚請入) 為支持今日台灣總統選舉，民國撚們，我地一人Up一支中華民國國旗上黎以表示支持你地話好唔好?

蔡英文香港粉絲團Telegram谷

1. 那軍公教不是很慘？ 只有一樣？
2. 沒答我問題
3.民進黨騙子多是嗎

加油,謝謝台灣對香港的支持.
選你們要走的路.用選票告訴世界台灣人要甚麼.

砍軍工教年金 如何改善市民生活？
新南向是幹話嗎 ？有配套跟上
一例一休問題現在什？
我想我比你更熟悉台灣

其實這次的台灣大選會影響本人一生
我跟我女朋友三年感情
都沒好好決定在港還是在台生活

但這次
如果香港發生這樣的事台灣人還不醒覺的話
應該很快就回到大陸的懷抱
也不值得讓我過去台灣生活

如果是綠營 小英贏得大選
我對台灣還有一點希望

樓主d髮線

有咩唔明即管問！
拎北教你

台灣頂撚住，韓魚哩d垃圾都當選就GG

要新鮮的直接把健康的人帶去醫院即場割就好了
裝ecmo代表那人快掛了，ecmo成本又貴，裝了之後器官又會變差，只有在公立醫院
才有機會發生用ecmo幫助移殖器官
因為那些是普通百姓沒其他渠道

支那是活摘器官啊，那些支那權貴花錢
當然找一個健康的人
誰會花大錢幫一個快掛的人裝ecmo拿他身上
的次等器官，錢多人傻嗎
你會有活生生的雞不買，花大錢買冰鮮雞嗎

你很懂規矩

樓主加油，小英加油，台灣加油

仲有20分鐘開波

健康一點 今天要多吃菜 喝鮮奶

不要沉迷炸魚囉

Diu 我都係
泡菜魚贏左嘅話真係要重新審視以後要唔要去嗰邊生活......
咪撚比佢贏

Btw 男朋友已投完

寧食開眉粥，不吃愁眉飯

四年之後呢.....？

可能藍營大翻盤......

難道不獨立他就會對你好嗎
打不打你只看他是否準備好、有把握

漢賊不兩立

g chi

怕閪咩 用腦都知點會打啊 咁大個包圍鏈喺到
如果真係打 攞起武器保家衛國囉 自己國家自己救 不過我估呢班仆街第一時間走佬或者投降賣國
想同中共相處但係又冇防人之心等俾共產黨食喇

這次大選也是給台灣人的考試
要台灣人歸邊。
親美or 親共，條路自己揀，仆街唔好喊
Btw其實美日海空軍援台比支那攻台快得多，如果台灣人咁都怯，不如移民吧

凍蒜 2020 台灣要贏

支持英文總統，守護台灣。以及得來不易的民主自由人權價值

台灣加油！
English 凍蒜！

預計點票點幾耐？

有什麼網可以看到即時選舉資訊？

更惑激港警完美上演每一幕打年青人配合小英助選

當選定到港謝票

4點投完，好似夜晚就開始有消息

同香港一樣
投白票棄票同幫中共冇分別

繼續集氣

真。

如果選隻禿頭，咁同香港有乜分別，重要自己去台灣捱低人工

[突發]香港人想幫小英總統入一入來

烏克蘭國際航空公司客機周三（8日）在伊朗德黑蘭墜毀，176人全部罹難。伊朗軍方周六（11日）透過國營傳媒發表聲明，承認人為出錯而意外擊落客機。

屌你老母串鳩我？

到時台灣後生個班仲慘撚過香港個班

新聞話預計今晚會有初步結果

屋企人投完
話唔算好多人投

為什麼只有8小時投票時間這麼少

Taiwan NO.1

0800~1600
投票中

1、軍公教所得本來就很高
2、我不是民進黨
3、國民黨的騙子最多

謝謝
投票

我想問以宜家既人數⋯
投票人數算唔算多呀？
因為好像無咩地方要排隊

放心來台灣吧

金多蝦

蔡英文勝算究竟高唔高？
好似好多老一輩都投國民黨

樓主投完票了嗎
一早醒來就開始緊張了

你想說甚麼？柯文哲好偉大？

謝謝
一起加油

0800~1600

假如我是蔡總統 而且連任了
我肯定會資助台灣老人去中國大陸養老
住滿連續5年了再增加資助
讓愚民政策老人政治滾出中華民國

不瞭解

投過票了

今天天氣好，投票率可以到70%
小英沒問題

拚了！館長8點衝投票所 現場出現傻眼畫面

因為老一輩都親藍親中嘛，就資助他們過去中國養老呀，離開台灣呀，既然這麼喜歡中國

跟香港一樣，沒有親身體驗過都不會知道自由的可貴，香港為什麼有這麼多藍絲陣營變了黃絲，就是因為他們親身吸了催淚彈啊

有人話
「蔡的民主建立在監控言論自由」
你地點睇？

多次勸公司的台灣同事回去投票
但不成功

台灣加油！！

投完票了

老人最希望年輕人孝敬他們
最容易感受到孝敬的東西就是錢
只要給他們錢
叫他們滾出去也可以
有錢了 他們才不在意中華民國有沒有總統選舉呢

投票率好像會很高

1600開始
大概1800就可以知道大概結果

謝謝台灣兄弟

哈哈，其實可能天氣差，大雨，D老人家就會唔出呢投票🤣

台灣的藍絲老人會住中國，然後回台灣用健保看病
吃死台灣人

我不知道「蔡的民主建立在監控言論自由」有何證據

沒關係
今天票夠多

台灣手足
台灣有無選情通報之類既野
即係類似每個鐘公佈幾多人投左票之類既update

哈哈大笑
還是請他們和香港人換身分證

Google 蔡英文 言論自由

整體投票高有利小英
有可能贏300萬票

當然要監控啦 要不然這些藍營土共就可以事無忌憚地侵略台灣

這麼樂觀？韓粉很多吧？

下午四點半就看正統官媒直播
期待中華民國的好消息

我正在看三立即時開票
1600開始開票

請你直接貼連結

我會看中天，韓國瑜贏輸都精彩

我這區韓粉不多
都是英粉

官方第一手資訊！中選會大選開票直播
不需要主持人，也不想被太多政治觀點、看法疲勞轟炸，建議收看中央選舉委員會的直播！直播將於下午 4 點開始：

2020 總統大選！精選 6 大直播平台，一次掌握最新戰況

少看中夭，有毒

英粉看三立嗎
好

有分別 分別係

香港人想揀無得揀
台灣人就恨不得奶共

同埋你都有講人工低
所以如果藍營贏我無論如何都會揀香港

對

也可以看民視新聞直播

加油～已投

就是要看紅媒，如果韓國瑜輸了聊天室一定崩潰

一起撐民主

希望有好消息

哈哈大笑
你的心有點黑

加油
今天狀況很好

2~3個鐘頭可以知道結果

我寧願中華民國和英國管治香港，都不要被支那人民共和国管！

一起消滅支共！

台灣不耐都有蝗虫
係香港有反送中
中共驚抗共意識燒返內地先叫停個自由行

其實韓國瑜是不是真的這麼多人支持他當選總統?

沒有蝗蟲才有淨土

守護臺灣，缺你不可
外國戰線全開

睇新聞
好似話血癌手足投唔到票就去世

至少有350萬票

那小英呢?

650萬以上

香港都大把藍絲廢佬
唔通又代表全香港咩

阿輝伯曾經說過中華民國有香港主權
而且支那人民共和国沒有南京條約和北京條約正本

台灣加油！！！ 快快去投票

守護民主
香港一起來

那麼肯定?

冇意思
不嬲係睇國際認邊個係正統

有這麼多?

支共連中英聯合聲明都不遵守

加油
催票中

沒錯
我上一次也是選小英

Alive in our heart

台灣有冇咩實時統計而家兩邊幾票左右？

民主需要生命去守護

差少少咋

如果香港是癌末病人，台灣可能是第二三期
我真心希望，如果有一日真香港要被消滅，希望可以攬炒成功，引爆支那，等手足們與真台灣人一直繼續戰鬥落去

向好嗰方面諗可能已經支爆左

我正在看

是的
文明就靠這種推動

已經變天

其實今日台北會唔會集會睇點票?

定要等到支共滅亡

希望唔係遺憾咁走
希望其他人既投票結果ok可以告慰在天之靈

小英要贏阿

等不到8點就走了

香港手足要挺住

可能台灣同香港都是用繁體字，真係親切好多

各投票所都會公開唱票

RIP

一定贏

這次真的太多老人票了
年輕人投票率又低
真的很害怕

我覺得樂觀

台灣加油！好好抓緊民主自由的權利！

我看到應該很難了吧

因為我擔心台灣會有另一個川普

加油
最後2小時

韓國瑜是說謊者
和川普不同

但是他用的宣傳手法都是挑起藍營裏面的民粹心態， 所以我有這個顧慮

選舉靠的是希望，不是仇恨
川普給美國看到希望

美國兩黨打餐死但唔會賣國架
所以選侵又好、以前細布殊又好其實冇分別

但台灣明顯已經係變相公投
情況好唔同

國民黨不配有禮義廉恥！

宜家有成7成幾既投票率係高?

希望蔡英文贏
輸咗就會變成香港咁

川普睇到這個留言
心傷透了

手足，遮好啲個人資料
共諜無孔不入

川普是真心為美國好
不要拿騙子魚來比較

樓主覆左成千個post真係好有心機

台灣人頂住

唯獨不要忘記川普其中一部分鐵票， 是由極右分子投票給他的， 而且在選舉之後第一年就在維珍尼亞州夏洛特維爾鎮上發動恐怖襲擊

This is so fucking sad...

推！台灣手足加油！

柯文哲作為台北市長，表現如何自有公論
但他前半生作為一名活人無數的醫生無疑是偉大的
你可以批評佢的政治方向，但你將一件救人工具說成殺人兇器，這說不過去
你對ecmo了解根本不多, 是嗎？
只是聽到同温層傳的消息就信了吧

有這麼多嗎?

統獨是生死保衛戰
不是民生經濟戰

國民黨只有禮義廉

香港要贏
台灣要贏

上一屆 只有66%

小英會贏

韓國瑜就係想spin去民生戰
所以台灣人要睇睇香港
班奶共狗咪用番一撚樣既論點黎拉票

韓100%同類fact checked

好像香港民建聯一樣
我希望可以看到國民黨好像民建聯在區議會選舉中一敗塗地

為了民主
台灣努力

台灣是華人最後的堡壘 不要自毀長城
共匪攻台 作為港人我是非常願意加入國軍防守台灣

1.未答我砍軍公軍教如何改善民眾生活
2.我不管你是不是 只是問你為何民進黨一直說要台獨 但又不搞台獨 你什麼看
3.請舉証 我舉了楊惠如 陳水騙 花媽 慶富案

小英加油!

唔比打飛機

葛特曼西敏寺談中國「器官活摘」 再轟柯文哲 （附談話全文）

你去找葛特曼聊

就黎亡國 仲打飛機?

沒錯
共狗和支那豬的理論相同

票站多人嗎？

情況如何？

如果你是幫國民黨來抬槓，抱歉，我沒空

小英撐香港

可以邊看開票，邊打飛機

高市今年戰況激烈 投票率預估7成

不是呀 理性討論
你不是說歡迎討論嗎？
我很有禮貌地問了

Show Blocked User - 哥是個傳說
一早block咗 唔知咩事呢

台灣空污問題如何解決？
要廢核還是乾淨空氣？
慶富軍購案 不了了之

如果蔡英文連任到 我炮仗塞屎眼 絕不走數

你準備實現諾言了嗎？

你回答我問題吧

台灣的朋友 加油呀！！
守護台灣 守護民主！

台灣的朋友真的要投票喔

光復台灣

已投了
等開票

說好的理性討論
我舉出台灣現時那麼多問題
你卻只會迴避
不正視問題 什麼愛台灣？
做一個高質選民吧
連一個香港人都比你清楚台灣問題
你身為台灣人有什麼感想
轉移視線不懂問題什麼都不懂
你為什麼還要貼文說歡迎討論
你還真以為香港人不知道台灣情況？

樓主成日hea9我

今屆選舉其實立法委員先最刺激，但係香港人Focus係總統多啲，其實毫無懸念蔡英文會贏，係睇贏唔贏到超過200萬票
呢幾個選區先係最好睇嘅選戰，大家開票果陣可以留意下：
- 臺北第3選區 (吳vs蔣)
- 新竹市選區 (民進黨同時代力量會唔會互相分薄票源)
- 臺中第2、南投第1、雲林第1、花蓮選區 (50 50嘅藍vs綠)
- 馬祖選區 (民進黨選票超過20%~25%已經係奇跡)

年金改革 再不改就爆 到時大家都無錢拎 蔡現在大改完都只保證到30年不爆 所以可推算本身10年內便會爆 郭台銘初選時都話就算當選都唔會改番 因為根本係一定要做既dirty work 你不如問下點解馬做左8年都唔一早改 愈早改反向力愈少 但偏偏馬就係驚死

拋棄台獨黨綱 你有聽過蔡講依句? 好多野都要慢慢同有智慧地做 定係你覺得要改國號真係一句就夠 唔駛理國際形勢 唔駛理國土安全?

你太了解台灣了，太佩服了
拿台灣身分證的我無地自容

小英凍蒜！

如果蔡英文連任到 我炮仗塞屎眼 絕不走數

d五毛真係好鐘意拉人落泥漿摔角

係咪去到四點鐘就冇得投？

睇死佢到時一定講： 我無講過要點火

自已不了解，別人說的就信了，根本不去思考真偽
就簡單邏輯
明明可以把人直接送到醫院割器官
為什麼要一早割了用ecmo保鮮？
這根本不合理

你真的吃相難看
無知還要發文
以為每個都會附和你？
這次撞到牆了吧
跟你討論 各種迴避問題
台中空污不分籃綠問題
為何要環保團體選票硬要廢核？
廢核後如何補回供電量？
夏天的時候還停了幾次電

無聊一問，ptt上面所謂既蟑螂係咪即係=黑警鬧香港人曱甴？

蟑螂=曱甴

五毛返支那等支爆啦

知名五毛黎，唔洗咁認真

還有52分鐘

跟我討論蔡英文4年執政有什麼關係
我討論的都是台灣現有問題
有舉例舉証 你呢？

咁你選區仲多唔多人排隊

等一下我去拍開票分享

台灣手足加油......

駁我啦 唔知台灣問題就收皮啦

我這區投票所太多，所以很好投

啊，所有票站都可以隨意拍開票嗎？

都可以拍，以防作票

我答了 自己睇番上面
另外 咩叫 "為何要環保團體選票硬要廢核？"
發展綠能同廢核本身就係蔡2016年參選政綱
做番自己承諾既野都叫 "為XX選票就YYY" 真心唔明你邏輯

再無知一問，其實新竹鄭宏輝單野係咩事？

有無好似香港咁, 共狗蛇齋餅粽送廢老去投票韓國瑜?

唔會一邊投一邊報投票人數？

答左咩 年金改革如何惠民？
咁咪on撚9lo 要環保團體選票
而家台中空污嚴重
夏天仲停左幾次大電
你廢核唔搵野填補廢咩撚野

上面咪向左lo 自己睇文啦 成隻小學雞咁

台灣人，投票！

上面的故事或許不只是故事
而是你們有一天，將會經歷的問題了

有權選擇時，好好珍惜你有權作的選擇

台灣人無論你們是否支持香港，請記住投票是影響整個台灣，影響你們的家。

讚！

選前綠營喊「棄高保輝」 時力：喊幾次都不會有效果

民進黨和時力在搶綠色選票

台灣加油！要頂住在！ 唇寒齒亡，相依為命！

"#1687
年金改革 再不改就爆 到時大家都無錢拎 蔡現在大改完都只保證到30年不爆 所以可推算本身10年內便會爆 郭台銘初選時都話就算當選都唔會改番 因為根本係一定要做既dirty work 你不如問下點解馬做左8年都唔一早改 愈早改反向力愈少 但偏偏馬就係驚死

拋棄台獨黨綱 你有聽過蔡講依句? 好多野都要慢慢同有智慧地做 定係你覺得要改國號真係一句就夠 唔駛理國際形勢 唔駛理國土安全?"

廢核咪用綠能填lo 點解你真係咁蠢? 自己search 台灣海上風電 太陽能 依D綠能政策啦

講經咩 邊一邊多票邊一邊蠃
依家有邊個政黨係完美
同香港一樣 寧願簡個弱智做區議 都唔益建制
答案就係咁簡單 明顯係立場之戰

台灣抓賄選非常厲害，而且判刑很重，不太容易

想問下年金唔改爆d咩野？
仲有年金 點樣減輕人民負擔
慢慢贏 全面執政有軍隊啦
美軍會黎幫你怕咩撚野
想問下你要獨立就要打仗
想問你怕咩 怕就唔搞？

不會，這會影響投票意願

剩40分鐘

咁講我就明哂
我自動收皮

邊個地區既五毛共狗都係用番同一招
spin 去民生問題

連國土都守唔住談民生

咁你覺得有關指控有幾多成係真？有幾多成係抹黑？

差唔多夠鐘 係咪好多後生仔投

天佑台灣 小英必勝

想問下馬英九執政8年 台灣有邊塊土地割左出去

英文頂住

辛苦你啦 ，台灣手足！ 一齊加油！！為民主而戰，堅持到底！

知就好啦
要數柒野 韓國魚大撚把啦
依家韓國魚係弱智建制呀 小英係和理非淺黃
我理撚得佢解決唔曬民生問題 我個投係用來投立場既

你唔好將蔣經國？

我不是當地人，所以不清楚
不過，這時就用得票來看真假

（傳百度赴港上市）睇來百度要來香港上市了，中央想要懲罰香港，發展澳門，點幫中央
中央說不需要香港，要發展澳門金融業，但好似中央忘記左要懲罰香港，就唔應該有大陸公司再來香港上市。
作為愛國的人民，可以點幫中央達成心願。
請幫手推
唔係勇武先係做實事，連登太多五毛想推人去死。

蠻多年輕人投票

支持英文
ps：香港人其實好鐘意台妹

也保護香港

不辛苦
一定要挺香港

台灣加油，你地唔可以拉票，我地香港手足接力幫手拉

你岩岩自講完選個弱智上去 姐係蔡英文係弱智啦
韓國魚有咩柒野
人地係北農 以前北農年年蝕錢
佢係入面仗到賺錢wo
幫農民提高收入
連柯民哲都好賞識佢
你其實講番之前果句咪算lo
選個弱智都唔會益韓國魚

爆 = 破產 (真心覺得自己教緊仔咁)
詳情:

"想問你怕咩 怕就唔搞？"
咪怕國民傷亡lo 你係咪真係無腦?
定係你覺得所有野都係打仗就解決到 照你咁講二戰後全球咁多年所有地球人都係on9 得你唔係

比個叻你

剩30分鐘

講麥鳩呀你

樓主目測多唔多後生仔投票？

好緊張

沒有頭髮沒關係

咁早結束,班後生投唔投得切

香港獨立又唔見你咁撚冷靜
你都On撚9
講咁撚多姐係唔撚夠膽lo
破你老母產咩
買美國垃圾武器幾百億就有
自制潛艇就要貪
出涼比軍公教就無

應該比上一次多

係，好撚緊張

多謝請問到目前投票率如何？已經超過上屆？

今天是假日
年輕人要勤勞

你閱讀理解拎U？
我用香港真實例子來講=香港同台灣個例子係一樣？

失業17年既垃圾 講賺錢？
你信d錢係因為佢賺已經證明你智商低啦

大部分媒體報導
可以超過70%

解釋晒 有晒數據都可以話"破你老母產咩" 就咩都唔駛理 真心比個good你

我無咩可以講啦 希望你人生過得快樂

靠 好緊張喔
希望今年能開心的移民到台灣

明白！希望如我們的區選一樣，高投票率使綠營在這場最重要的戰役大捷！

辣台妹

留名

那麼便當跟遊覽車算賄選嗎

如果給那條魚當選都不知道怎麼辦了

煩

有灰色地帶

他應該沒機會

唔好輕敵

希望國會民進過半 綠黨基進黨都有一席不分區

咁早完

很喜歡台灣 年年都會去台灣玩的
希望小英順利當選
祝福台灣

ME TOO

剩10分鐘

投票所太多 = 易做事

歡迎每年來台灣

我琴日已經提左我既台灣網友記得去投票

開票了
蔡英文 民進黨當選

開票

開黎見我！

台灣真係要贏
香港同中共攬炒就夠

蔡英文 凍蒜

多謝你地
請台灣人用選票守護台灣

小英頂住

你好，想問一吓文字媒體你推薦哪些
想嘗試接觸台灣本土的資訊但花多眼亂不會分辨

另外，媒體集團以外，有哪些像香港的立場新聞一樣的自由派獨立媒體？
謝謝

集氣！小英當選
光頭瑜收皮之後一定會再來台灣玩的

我哋當年都係被上一代人「條路自己揀」左
97時無反抗
93年老彭攪取消功能組別，民主黨賣左香港
到今日咪「條路自己揀 仆街唔好喊」囉

pushhh

唔知佢係投韓狗定english 呢 投韓狗就抵9死
如果係english就

樓主好似話自己出去影開票

#韓國輸

暫時台灣手足領先15萬

Facebook search 三立新聞
有得睇小英有幾多票

想問問英文當政間台灣經濟很差嗎？

剛剛看了幾下近幾年台灣經濟數據
當然講不上很好完美
最少我覺得都中規中矩
增長率不快不慢，台股創新高
支那對台抵制但對支出口數字仍上升

我倒覺得搞得不錯
為什麼台灣人覺得蔡的經濟政策不行？

可以問韓國瑜 蔬菜英文怎麼說了

穩

八合一直播

蔡英文凍蒜！

台灣人 加油！

弱智

經濟發展有好多個aspect
而每一個aspect都會比好多唔同既factor影響

你要話english 搞到發展唔好
唔係唔得
但你講唔講出佢執行左咩政策導致咁？
用數據講啵 唔係齋up bo

一齊打鳩共產黨

台灣要守住

咁台灣物價一定無香港咁癲
佢地物價上同早幾年kmt引支資有關

經濟發展落後係真
但觀乎english在任間
經濟數字都唔差

可否解釋為什麼要回家投票
不可以改地址?

韓169萬：蔡255萬

韓174萬：蔡261萬

小英居然連金門咁藍都領先到

草包玩撚完啦

佢幾時出來講嘢

不知道前面的回覆有沒有提醒樓主，在網絡上最好還是盡可能的不要暴露自己身份的訊息。例如你身份證的半個頭…畢竟還是在說政治，很容易被藍屍、親共的人起底，嚴重的話可能會被失蹤，真的請小心保護自己。

韓國瑜玩完

先恭喜您們
請繼續守護民主 守護台灣

快去中南海謝罪

請問點票 一般到幾點會點完

下一杖要拉韓國魚巿長落馬

下一戰
高雄罷免戰

台灣巴打
快D入黎接受祝賀

台灣加油 自由民主

Taiwan no.1

777萬

我不太知道該用甚麼心情去面對台灣的選舉
說實在我會很高興台灣人仍然能夠持續選擇正確的對像
但是另一方面面對自己地方, 那股無力的感覺我不知道該怎麼形容
要是我對別的地方抱有太大的高興感覺
我會覺得罪惡感很大
以前的我並沒有這麼容易低落
現在的我很容易就會想哭, 就會抑鬱
我覺得自己果然還是不太適合當香港人
但是我也沒有能力去移民, 也沒有想移民的打算

韓551萬：蔡816萬

蔡英文已經創下台灣史上最高票數

感謝香港手足

我們要求小英繼續撐香港

支那魚等被罷免吧

Stand with HK

韓551萬：蔡816萬

感謝香港手足

蔡英文已經創下台灣史上最高票數

感謝香港手足

我們要求小英繼續撐香港

香港絕對不可以放棄

恭喜台灣手足 恭喜台灣

未來繼續台港一心

港共滅支共

台灣繼續撐香港

邊有得咁

笑死

I love Taiwan

替我們傳回去PTT 吧
大家準備好去台灣旅行未?

香港希望有台灣人的旅遊教學

選勝後都希望總統能關注一下到台灣的香港義士
希望盡力告知政府去協助他們

我們會公開要求
PS：香港手足不要出面

我們希望港台可以一起做ABC
Anywhere But China 杯葛中國

聯合挺台的美國和日本朋友

恭喜小英成功連功連任 感謝台灣人堅守最後一塊民主土地，守護台灣！，我亦為在台手足鬆一口氣，感激不盡

已經決定10月10去台灣賀英文連任

感謝香港手足

我們要求小英繼續撐香港

恭喜台灣 守住了

感謝香港手足

我們要求小英繼續撐香港
保護義士

恭喜!!!

恭喜台灣手足！
支持台灣繼續保持民主自由、保護台灣國家主權！

恭喜晒
師兄順便幫我同雞排妹講我愛佢

多謝台灣的朋友
很高興還有很多人是清醒的

建立台港黃色經濟聯盟

感謝香港手足關心
台烏應該更支持香港

台灣撐香港

守護台灣 港台同行

感謝
我會轉達香港手足支持她的奶

816萬超高票
繼續撐香港

台港同行
民主光明

感謝台灣手足！！我們會繼續撐住！輪到我們這邊了，大家都要繼續加油！

恭喜蔡總統連任

謝謝香港集氣
我們要求小英繼續撐香港

謝謝香港集氣
我們要求小英繼續撐香港
現在輪到香港加油了

唔理分唔分裂，流幾多血
只求中華民族，黃炎子孫後人有潔淨樂土

香港人與台灣手足為民主自由共同進退！血與汗不會白流的！

其實真係無理由唔務實，奶左咁耐共真係無本錢一野放棄晒成個大陸市場，然後，放棄晒商界支持去講理想。
真係未係時候。

抱歉
台灣不是中國黃炎子孫

台灣有軍隊和武器可以務實台獨

平靜之旅

最少要為流亡台灣的香港人提供政治庇護啦

香港鶻民黨是支那垃圾

韓國瑜的屁眼很香

恭賀臺灣朋友選出屬於人民嘅總統
希望有朝一日，香港都有真正嘅總統選舉

甚麼?

跟我沒關係喔

幹嘛?

親
給屁眼

恭喜小英

為甚麼呢?

幹!
這關我甚麼事!?

台灣屌想肏你

親
給屁眼嘛

拜託

屌都硬了

你要不要台灣屌嘛

是不是小英贏了開心到發瘋啦

你怎麼啦?

支那的屄好嫩

請問你有聽說過香港的黃色經濟圈概念嗎？
我覺得可以和台灣合作！

支那的屄沒人想幹喔

佢開心到傻撚咗

台灣在防止中資
所以也限制港資

恭喜你們

反共經濟圈
就是像台積電一樣
拒絕華為

現在
相信小英也在等待川普連任
然後才一起對付支那

支那等死

川普要連任啊!

連你媽

川普不連任
支那不會倒

難道你相信美國民主黨那些垃圾會弄死支那嗎!?

台灣人還是要幹死支那人
肏你媽個屄

台灣護照等你

不過沒有美國支援怎麼幹?

關美國屁事

寶貝
開屁眼嘛
拜託

不必了
林北是BNO

內頁

草尼馬支那人

你還是馬賽克掉好一點喔

我是香港人

馬你媽
香港要獨立是垃圾

你幹嘛罵我呢?

香港要獨立是神聖的事
不要開玩笑

當然啦

不要當怕死香港人

恭賀台灣
盼望香港重光

香港一定光復

希望4年以後台灣獨立

香港一起4年以後獨立

2047是死期

這還要靠小英跟川普的努力

準備好10年抗爭

我在小英當選晚會也喊香港加油

台灣同行

幹你娘!
快移民去支那吧!

年輕人聽咩？我身邊啲台灣同學得一個知咩係閃靈，不過同香港比都算係咁，亞洲黑金第一

如果覺得黃國昌惜敗就跟ptt風向一樣

去搞連署推他上法務部跟ncc

選舉又不是結束，還是有委任部分呀